#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  HiddifyCH\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-23 15:10+0330\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-17 19:54+0300\n"
"Last-Translator: Hiddify Official\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

# | msgid "This Domain does not exist in the Panel !"
#: hiddifypanel/models/domain.py:134 hiddifypanel/panel/user/user.py:281
#, fuzzy
msgid "This domain does not exist in the panel!"
msgstr "该域名在面板中不存在！"

# | msgid ""
# | "Error In Auto CDN IP! It Can Not Be Find, Please Contact Admin"
#: hiddifypanel/panel/clean_ip.py:127
#, fuzzy
msgid "Error! auto cdn ip can not be find, please contact admin."
msgstr "自动 CDN IP 错误！找不到，请联系管理员"

#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:96
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:246
#, fuzzy
msgid "admin.config.apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid ""
# | "Configs have been changed successfully. Click %(link)s to apply the
# configs."
# | " It may take 2 minutes to apply"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:247
#, fuzzy
msgid "config.validation-success"
msgstr "配置已成功更改。单击 %(link)s 应用配置。申请可能需要 2 分钟"

# | msgid " ✅ Configs have been changed successfully"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:249
#, fuzzy
msgid "config.validation-success-no-reset"
msgstr "✅ 配置已成功更改"

# | msgid ""
# | "Domain can not be resolved! There is a problem in your domain. Please
# check "
# | "your Domain configurations."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:106
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:154
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:176
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:179
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:132
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:107
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:370
#, fuzzy
msgid "Domain can not be resolved! there is a problem in your domain"
msgstr "域名无法解析！您的域有问题。请检查您的域配置。"

# | msgid "Last Day"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:402
#, fuzzy
msgid "0 - Last day"
msgstr "最后一天"

# | msgid ""
# | "Selected Domain for REALITY is not in the same ASN. To better use of the
# "
# | "Protocol, it is better to find a Domain in the same ASN"
#: hiddifypanel/panel/hiddify.py:732
#, fuzzy
msgid ""
"selected domain for REALITY is not in the same ASN. To better use of the "
"protocol, it is better to find a domain in the same ASN."
msgstr "REALITY 的所选域不在同一 ASN 中。为了更好地使用该协议，最好在同一 ASN 中找到一个域"

# | msgid "User Activated"
#: hiddifypanel/panel/usage.py:106
#, fuzzy
msgid "User activated!"
msgstr "用户激活"

# | msgid "Package Ended"
#: hiddifypanel/panel/usage.py:106
#, fuzzy
msgid "Package ended!"
msgstr "套餐已结束"

# | msgid ""
# | "⚠️ Your Domains Changed. please do not forget to copy Admin links,
# otherwise"
# | " you can not access to the panel anymore"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:108
#, fuzzy
msgid ""
"Your domains changed. Please do not forget to copy admin links, otherwise"
" you can not access to the panel anymore."
msgstr "⚠️ 您的域名已更改。请不要忘记复制管理链接，否则您将无法再访问面板"

# | msgid ""
# | "⚠️ Please wait about 5 minutes to make sure everything is updated. during
# "
# | "this time, please copy and save your Proxy links which are:"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:135
#, fuzzy
msgid ""
"Success! Please wait around 4 minutes to make sure everything is updated."
" During this time, please save your proxy links which are:"
msgstr "⚠️ 请等待大约 5 分钟以确保所有内容均已更新。在此期间，请复制并保存您的代理链接："

# | msgid "📑 See the log in the bellow screen"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:174
#, fuzzy
msgid "see the log in the bellow screen"
msgstr "📑 查看以下屏幕中的日志"

# | msgid ""
# | "✔️ Success! Please Wait around 5 minutes to make sure everything is
# updated"
#: hiddifypanel/panel/admin/Actions.py:201
#, fuzzy
msgid "Success! Please wait around 5 minutes to make sure everything is updated."
msgstr "✔️ 成功！请等待大约 5 分钟以确保所有内容均已更新"

# | msgid "Actions"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:58
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:72
#, fuzzy
msgid "actions"
msgstr "行动"

# | msgid "User Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:59
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:74
#, fuzzy
msgid "user.user_links"
msgstr "用户链接"

# | msgid "Name"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:60
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:73
#, fuzzy
msgid "user.name"
msgstr "姓名"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:61
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:77
#, fuzzy
msgid "Mode"
msgstr "模式"

# | msgid "UUID"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:62
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:83
#, fuzzy
msgid "user.UUID"
msgstr "通用唯一标识符"

# | msgid "📝 Note"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:63
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:84
#, fuzzy
msgid "Note"
msgstr "📝 注意"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:64
#, fuzzy
msgid "Max Active Users"
msgstr "最大活跃用户数"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:65
#, fuzzy
msgid "Max Users"
msgstr "最大用户数"

#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:66
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:77
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:83
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:89
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:95
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:105
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:205
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:211
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:217
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:223
#, fuzzy
msgid "Online Users"
msgstr "在线用户"

# | msgid "👥 Can Add Sub Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:67
#, fuzzy
msgid "Can add sub admin"
msgstr "👥 可以添加子管理员"

# | msgid "Add some Text that is only visible to Super Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:78
#, fuzzy
msgid "Add some text that is only visible to super_admin."
msgstr "添加一些只有超级管理员可见的文本"

# | msgid "🥇🥈🥉 Define the Admin Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/AdminstratorAdmin.py:79
#, fuzzy
msgid "Define the admin mode. "
msgstr "🥇🥈🥉 定义管理模式"

# | msgid "Config file is incorrect."
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:75
#, fuzzy
msgid "Config file is incorrect"
msgstr "配置文件不正确。"

#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:81
#, fuzzy
msgid "Restore File"
msgstr "恢复文件"

# | msgid "Choose the downloaded restore file"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:81
#, fuzzy
msgid "Restore File Description"
msgstr "选择下载的恢复文件"

# | msgid "⚙️ Restore Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:82
#, fuzzy
msgid "Restore Settings"
msgstr "⚙️恢复设置"

# | msgid "Restore all settings description"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:82
#, fuzzy
msgid "Restore Settings description"
msgstr "恢复所有设置说明"

# | msgid "👥 Restore Users"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:83
#, fuzzy
msgid "Restore Users"
msgstr "👥 恢复用户"

# | msgid "Select this option to restore All Users"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:83
#, fuzzy
msgid "Restore Users description"
msgstr "选择此选项可恢复所有用户"

# | msgid "🌏 Restore Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:84
#, fuzzy
msgid "Restore Domain"
msgstr "🌏 恢复域名"

# | msgid "Select this option to restore your domains"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:84
#, fuzzy
msgid "Restore Domain description"
msgstr "选择此选项可恢复您的域"

# | msgid "🔁 Override Owner in Backup"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:85
#, fuzzy
msgid "Override Root Admin"
msgstr "🔁 覆盖备份中的所有者"

# | msgid ""
# | "It will override the owner admin of the backup file to the current user"
#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:85
#, fuzzy
msgid "It will override the root admin to the current user"
msgstr "它将把备份文件的所有者admin覆盖为当前用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/Backup.py:86
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:97
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:128
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:88
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:123
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:265
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# | msgid ""
# | "Please fill in this field carefully and correctly. Otherwise, proxies
# will "
# | "run into problems. Please visit <a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-"
# | "config/wiki/راهنمای-تنظیم-دامنه-و-نهایی-کردن-نصب#آموزش-ساخت-زیردامنه'> "
# | "Help</a> to learn how to create a subdomain."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:32
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:45
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:113
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:32
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:129
#, fuzzy
msgid "domain.description"
msgstr ""
"请仔细、正确地填写此字段。否则，代理将会遇到问题。请访问<a href='https://github.com/hiddify/hiddify-"
"config/wiki/??????-??????-??-??????-??????-??????#??????-??????????????????>帮助</a>了解如何创建子域。"

# | msgid ""
# | "For users visit the user area with this domain, Specify they can see the
# proxies of which domains.\n"
# | "<br>\n"
# | "Suggestion: For a domain with an unfiltered IP and different from the
# others, select all other domains (except the current domain). As a result,
# since the use of this IP is not for proxy and it is a simple website, this
# domain and IP will never be blocked and your users can easily update new
# profiles."
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:33
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:48
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:34
#, fuzzy
msgid ""
"You can select the configs with which domains show be shown in the user "
"area. If you select all, automatically, all the new domains will be added"
" for each users."
msgstr ""
"对于访问该域的用户区的用户，指定他们可以看到哪些域的代理。\n"
"<br>\n"
"建议：对于IP未过滤且与其他域不同的域，选择所有其他域（当前域除外）。因此，由于该 IP 的使用不是用于代理，并且它是一个简单的网站，因此该域名和"
" IP 永远不会被阻止，您的用户可以轻松更新新的配置文件。"

# | msgid "Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:53
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:79
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:113
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:54
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:128
#, fuzzy
msgid "domain.domain"
msgstr "领域"

# | msgid "Show Configs of Domains"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:56
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:57
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:85
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:57
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:58
#, fuzzy
msgid "Show Domains"
msgstr "显示域的配置"

# | msgid "Admin"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:64
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:99
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:65
#, fuzzy
msgid "admin link"
msgstr "行政"

# | msgid "Domain is not correctly mapped to this Server!"
#: hiddifypanel/panel/admin/ChildAdmin.py:109
msgid "Domain is not correctly mapped to this server!"
msgstr "域名未正确指向该服务器！"

# | msgid "Access Denied"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:18
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:36
#, fuzzy
msgid "Access Denied!"
msgstr "拒绝访问"

# | msgid ""
# | "⚠️ This version of Hiddify Manager is outdated. please Update it from
# Admin "
# | "area"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:30 hiddifypanel/templates/500.html:9
#, fuzzy
msgid ""
"This version of hiddify panel is outdated. Please update it from admin "
"area."
msgstr "⚠️ 此版本的 Hiddify Manager 已过时。请从管理区域更新"

# | msgid ""
# | "It seems that you have not setup the system completely. <a class='btn
# btn-"
# | "success' href='%(quick_setup)s'>Click here</a> to complete setup."
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:62
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"It seems that you have not setup the system completely. <a class=\"btn "
"btn-success\" href=\"%(quick_setup)s\">Click here</a> to complete setup."
msgstr ""
"看来你还没有完全安装系统。 <a class='btn btn-success' "
"href='%(quick_setup)s'>单击此处</a>完成设置。"

# | msgid ""
# | "Please understand that parent Panel is under test and the plan and the "
# | "condition of use maybe change at anytime."
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:64
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:68
#, fuzzy
msgid ""
"Please understand that parent panel is under test and the plan and the "
"condition of use maybe change at anytime."
msgstr "请理解，家长面板正在测试中，计划和使用条件可能随时发生变化。"

# | msgid ""
# | "It seems that you are using default domain (%(domain)s) which is not "
# | "recommended. Please change or remove it from domain section."
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:66
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"It seems that you are using default domain (%(domain)s) which is not "
"recommended."
msgstr "您似乎正在使用默认域 (%(domain)s)，不建议这样做。请从域部分更改或删除它。"

# | msgid ""
# | "It seems that you have not created any users yet. default user link: "
# | "%(default_link)s"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:72
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"It seems that you have not created any users yet. Default user link: "
"%(default_link)s"
msgstr "您似乎还没有创建任何用户。默认用户链接：%(default_link)s"

# | msgid "Child Has Been Removed!"
#: hiddifypanel/panel/admin/Dashboard.py:86
#, fuzzy
msgid "child has been removed!"
msgstr "孩子已被移走！"

# | msgid ""
# | "➡️ <b>Direct:</b> Select this mode if you configure your domain
# exclusively on your DNS provider in DNS-only mode. (CDN or Proxy Mode Off)
# <br>\n"
# | "🔙 <b>Old Direct Mode:</b> This mode is similar to Direct mode but does
# not utilize gRPC for communication. Select Old Mode if you prefer to
# configure your domain on your DNS provider in DNS-only mode without
# utilizing gRPC.\n"
# | "<br>\n"
# | "🔀 <b>CDN:</b> Select this mode if you use a CDN provider for your
# server's domain. (Proxy Mode On)<br>\n"
# | "☑️ <b>Automatic CDN IP Selector:</b> This mode functions similarly to CDN
# mode but with an automated IP assignment based on the IP provided by <a
# href='https://ircf.space' target='_blank'>ircf.space</a>. In Auto CDN IP
# mode, the IP address is resolved from the domain, while in CDN mode, the
# domain is returned.<br>\n"
# | "♾️ <b>Relay:</b> Select this mode if you are using one or more
# Intermediary servers. <a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/discussions/129'
# target='_blank'>Read More</a>\n"
# | "✴️ <b>Cloudflare Worker:</b> This mode enables automatic creation of
# workers for your domain in Cloudflare. Simplify the setup and management of
# workers by registering this domain, as the necessary steps for worker
# registration are handled automatically within Cloudflare.\n"
# | "🔂 <b>Reality:</b> Utilize the Reality protocol to create multiple
# domains.\n"
# | "🆎 <b>Fake Site:</b> Select this mode if you want to use a fake Domain
# (e.g., Soft98.ir) to bypass SNI whitelist Proxy. (Not Recommended)\n"
# | "<br>"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:46
#, fuzzy
msgid ""
"Direct mode means you want to use your server directly (for usual use), "
"CDN means that you use your server on behind of a CDN provider."
msgstr ""
"➡️ <b>直接：</b>如果您在仅 DNS 模式下在 DNS 提供商上专门配置域，请选择此模式。 （CDN 或代理模式关闭）<br>\n"
"🔙 <b>旧 Direct 模式：</b> 该模式与 Direct 模式类似，但不使用 gRPC 进行通信。如果您希望在 DNS 提供商上以仅 "
"DNS 模式配置域而不使用 gRPC，请选择旧模式。\n"
"<br>\n"
"🔀 <b>CDN：</b>如果您的服务器域使用 CDN 提供商，请选择此模式。 （代理模式开启）<br>\n"
"☑️ <b>自动 CDN IP 选择器：</b>此模式的功能与 CDN 模式类似，但根据 <a href='https://ircf.space'"
" target='_blank' 提供的 IP 进行自动 IP 分配>ircf.space</a>。 Auto CDN IP 模式下，从域名解析 "
"IP 地址，CDN 模式下，返回域名。<br>\n"
"♾️ <b>中继：</b>如果您使用一台或多台中间服务器，请选择此模式。 <a href='https://github.com/hiddify"
"/hiddify-config/discussions/129' target='_blank'>了解更多</a>\n"
"<br>\n"
"✴️ <b>Cloudflare Worker：</b>此模式可以在 Cloudflare "
"中自动为您的域创建工作人员。通过注册此域来简化工作人员的设置和管理，因为工作人员注册的必要步骤是在 Cloudflare 中自动处理的。\n"
"<br>\n"
"🔂 <b>Reality：</b> 利用 Reality 协议创建多个域。\n"
"<br>\n"
"🆎 <b>假站点：</b>如果您想使用假域名（例如 Soft98.ir）绕过 SNI 白名单代理，请选择此模式。 （不建议）\n"
"<br>"

# | msgid ""
# | "In this part you can use a set of specific domains or IPs for your server
# to be override in the user links. \n"
# | "\n"
# | "If you use <a href='https://ircf.space/export.php'>this template </a>,
# the relevant IP will be selected according to the user's operator, and if
# you put a range of IPs The IP will be randomly selected from that range.\n"
# | "Use <a target='_blank' href='https://ip-format.hiddify.com'>this link</a>
# to set personal IPs."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:47
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.cdn_forced_host.description"
msgstr ""
"在此部分中，您可以使用一组特定域或 IP 来在用户链接中覆盖您的服务器。\n"
"\n"
"如果你使用<a "
"href='https://ircf.space/export.php'>这个模板</a>，会根据用户的运营商选择相关的IP，如果你输入了一系列IP的IP将从该范围中随机选择。"
"\n"
"使用<a target='_blank' href='https://ip-format.hiddify.com'>此链接</a>设置个人 IP。"

# | msgid "The name that will be shown in the Configs for this Domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:49
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:33
#, fuzzy
msgid "The name shown in the configs for this domain."
msgstr "将显示在该域的配置中的名称。"

# | msgid "You can add several Sever Names in comma seperated format"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:50
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:113
#, fuzzy
msgid "config.reality_server_names.description"
msgstr "您可以以逗号分隔的格式添加多个服务器名称"

# | msgid ""
# | "This can be used for giving your Users a permanent non Blockable Links."
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:51
#, fuzzy
msgid "This can be used for giving your users a permanent non blockable links."
msgstr "这可用于为您的用户提供永久的不可阻止链接。"

# | msgid "ℹ️ gRPC is a H2 based Protocol. Maybe it is faster for you!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:52
#, fuzzy
msgid "gRPC is a H2 based protocol. Maybe it is faster for you!"
msgstr "ℹ️ gRPC 是一个基于 H2 的协议。也许对你来说更快！"

# | msgid "Invalid REALITY Hostnames"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:70
#, fuzzy
msgid "Invalid REALITY hostnames"
msgstr "无效的 REALITY 主机名"

# | msgid "🌍 Use Only for Subscription Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:80
#, fuzzy
msgid "Only for sublink?"
msgstr "🌍 仅用于订阅链接"

# | msgid "Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:81
#, fuzzy
msgid "domain.mode"
msgstr "模式"

# | msgid "🔂 Force Config to Use Following IPs"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:82
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.cdn_forced_host.label"
msgstr "🔂 强制配置使用以下 IP"

# | msgid "IP"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:83
#, fuzzy
msgid "domain.ip"
msgstr "知识产权"

# | msgid "🌎 Reality Server Names"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:84
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:149
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:112
#, fuzzy
msgid "config.reality_server_names.label"
msgstr "🌎 现实服务器名称"

#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:86
#: hiddifypanel/panel/commercial/ParentDomainAdmin.py:56
#, fuzzy
msgid "Alias"
msgstr "别名"

# | msgid "➿ gRPC"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:87
#, fuzzy
msgid "gRPC"
msgstr "➿ gRPC"

#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:117
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:177
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "全部"

# | msgid "You have already used this Domain in: "
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:144
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:149
#, fuzzy
msgid "You have used this domain in: "
msgstr "您已在以下位置使用过该域名："

# | msgid ""
# | "Domain IP = %(domain_ip)s is not matched with your IP = %(server_ip)s
# which "
# | "is required in Direct Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:183
#, python-format
msgid ""
"Domain IP=%(domain_ip)s is not matched with your ip=%(server_ip)s which "
"is required in direct mode"
msgstr "域名 IP=%(domain_ip)s 与您的 IP=%(server_ip)s 不匹配，这在直连模式下是必需的"

# | msgid ""
# | "In CDN Mode, Domain IP =%(domain_ip)s should be different to your IP "
# | "=%(server_ip)s"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:186
#, python-format
msgid ""
"In CDN mode, Domain IP=%(domain_ip)s should be different to your "
"ip=%(server_ip)s"
msgstr "在 CDN 模式下，域名 IP=%(domain_ip)s 应该与您的 IP=%(server_ip)s 不同"

# | msgid "Domain is Not REALITY Friendly!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:222
#, fuzzy
msgid "Domain is not REALITY friendly!"
msgstr "域名对现实不友好！"

# | msgid "REALITY Fallback Domain is not compaitble with Server names!"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:228
#, fuzzy
msgid "REALITY Fallback domain is not compaitble with server names!"
msgstr "REALITY 后备域与服务器名称不兼容！"

# | msgid "⚠️ Error in Auto CDN Format"
#: hiddifypanel/panel/admin/DomainAdmin.py:235
#, fuzzy
msgid "Error in auto cdn format"
msgstr "⚠️ 自动 CDN 格式错误"

# | msgid "Error! Domain Fronting not set."
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:41
#, fuzzy
msgid "config.domain-fronting-notsetup-error"
msgstr "错误！未设置域前置。"

# | msgid "There is an error in one of the fields."
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:71
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:77
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:108
#, fuzzy
msgid "config.validation-error"
msgstr "其中一个字段有错误。"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/ProxyAdmin.py:125
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting.label"
msgstr "🔒 启用 TLS 域前置"

# | msgid "Changing the Language was Successful."
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:49
#, fuzzy
msgid "quicksetup.setlang.success"
msgstr "更改语言成功。"

# | msgid "An error occurred while changing language."
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:51
#, fuzzy
msgid "quicksetup.setlang.error"
msgstr "更改语言时发生错误。"

# | msgid "🗺️ Admin Panel Language"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:83
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.admin_lang.label"
msgstr "🗺️ 管理面板语言"

# | msgid "🇺🇸 English انگلیسی 英语"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:83
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:181
#, fuzzy
msgid "lang.en"
msgstr "🇺🇸 English 中文"

# | msgid "🇮🇷 Persian فارسی 波斯语"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:83
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:181
#, fuzzy
msgid "lang.fa"
msgstr "🇮🇷 Persian فارسی 波斯语"

# | msgid "🇵🇹 Portuguese پرتغالی 葡萄牙語"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:83
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:182
#, fuzzy
msgid "lang.pt"
msgstr "🇵🇹 Portuguese پرتغالی 葡萄牙語"

# | msgid "🇨🇳 Chinese چینی 简体中文"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:84
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:181
#, fuzzy
msgid "lang.zh"
msgstr "🇨🇳 Chinese چینی 简体中文"

# | msgid "🇷🇺 Russian روسی Русский"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:84
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:182
#, fuzzy
msgid "lang.ru"
msgstr "🇷🇺 俄语 Русский"

# | msgid "Choose Language For Admin Area"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:84
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.admin_lang.description"
msgstr "选择管理区域的语言"

# | msgid "🌍 Country"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:86
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.country.label"
msgstr "🌍国家"

# | msgid "🇮🇷 Iran"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:86
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:184
#, fuzzy
msgid "Iran"
msgstr "🇮🇷伊朗"

# | msgid "🇨🇳 China"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:86
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:184
#, fuzzy
msgid "China"
msgstr "🇨🇳中国"

# | msgid ""
# | "It applies the appropriate settings for each country according to the "
# | "filtering conditions of that country"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:87
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.country.description"
msgstr "它根据每个国家/地区的过滤条件应用适当的设置"

# | msgid "Error! Invalid Domain.  The Domain Format is www.google.com"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:107
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:122
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:206
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:209
#, fuzzy
msgid "config.Invalid domain"
msgstr "错误！无效域名。域名格式为 www.google.com"

# | msgid "Domain is exist in domains section. Use another Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:109
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:111
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:213
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:215
#, fuzzy
msgid "config.Domain already used"
msgstr "域存在于域部分。使用另一个域"

# | msgid "✔️ Enable Telegram MTProto"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:115
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_enable.label"
msgstr "✔️ 启用 Telegram MTProto"

# | msgid ""
# | "Telegram MTProto is used for Encapsulate Telegram Proxy as a tls traffic"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:115
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_enable.description"
msgstr "Telegram MTProto 用于将 Telegram Proxy 封装为 tls 流量"

# | msgid "🛡️ Firewall"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:117
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.firewall.label"
msgstr "🛡️ 防火墙"

# | msgid ""
# | "Enabling Firewall will open used Ports (at least 22,443,80 and SSH) and "
# | "close all other Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:117
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.firewall.description"
msgstr "启用防火墙将打开已使用的端口（至少 22,443,80 和 SSH）并关闭所有其他端口"

# | msgid "⛔️ Block Domestic Sites"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:118
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.block_iran_sites.label"
msgstr "⛔️ 封锁国内网站"

# | msgid "Block domestic Sites to prevent detection by the government"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:118
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.block_iran_sites.description"
msgstr "封锁国内网站以防止被政府发现"

# | msgid "♈️ Enable VMess"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:120
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.vmess_enable.label"
msgstr "♈️启用VMess"

# | msgid ""
# | "It is reported by several people that VMess causes the system to be
# detected"
# | " by the government. So it is Not Recommended"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:120
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.vmess_enable.description"
msgstr "据多位人士透露，VMess 导致该系统被政府检测到。所以不推荐"

# | msgid "📺 Decoy Site"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:121
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.decoy_domain.label"
msgstr "📺 诱饵网站"

# | msgid ""
# | "Fake Site: simulates a site when someone visits your domain
# directly.<br>\n"
# | "⚠️ Do not use financial, Iranian and famous sites or sites with login
# such as Google, Yahoo, Wikipedia, PayPal.<br>\n"
# | "⛔ Be sure to check the site and make sure that it is the right site,
# otherwise you may receive a phishing warning.<br>\n"
# | "⛔⛔ Check this domain again so that there is no problem in the future"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:121
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.decoy_domain.description"
msgstr ""
"假网站：当有人直接访问您的域时模拟网站。<br>\n"
"⚠️ 不要使用金融、伊朗和著名网站或需要登录的网站，例如 Google、Yahoo、Wikipedia、PayPal。<br>\n"
"⛔ 请务必检查该网站并确保它是正确的网站，否则您可能会收到网络钓鱼警告。<br>\n"
"⛔⛔ 再次检查该域名，以免以后出现问题"

# | msgid ""
# | "Domain (%(domain)s)-> IP = %(domain_ip)s is not same as your IP = "
# | "%(server_ip)s . this is required in Direct Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/QuickSetup.py:136
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Domain (%(domain)s)-> IP=%(domain_ip)s is not matched with your "
"ip=%(server_ip)s which is required in direct mode"
msgstr "域 (%(domain)s)-> IP = %(domain_ip)s 与您的 IP = %(server_ip)s 不同。这在直接模式下是必需的"

# | msgid "Port is Already Used in:"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:58
#, fuzzy
msgid "Port is already used! in"
msgstr "端口已用于："

# | msgid "☢️ XRay"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:174
#, fuzzy
msgid "Xray"
msgstr "☢️ X射线"

# | msgid "📦 SingBox"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:174
#, fuzzy
msgid "SingBox"
msgstr "📦 歌盒"

#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:177
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:9
#, fuzzy
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

# | msgid "☑️ Only Blocked and Local Websites"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:177
#, fuzzy
msgid "Only Blocked and Local websites"
msgstr "☑️ 仅屏蔽和本地网站"

# | msgid "🇺🇳 Others"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:185
#, fuzzy
msgid "Others"
msgstr "🇺🇳其他"

# | msgid "✅ Release"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:187
#, fuzzy
msgid "Release"
msgstr "✅ 发布"

# | msgid "☑️ Beta"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:187
#, fuzzy
msgid "Beta"
msgstr "☑️ 测试版"

# | msgid "⚠️ Develop"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:188
#, fuzzy
msgid "Develop"
msgstr "⚠️开发"

# | msgid "✅ Python : Low Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:195
#, fuzzy
msgid "lib.telegram.python"
msgstr "✅ Python：低性能"

# | msgid "✴️ Go : High Performance - No ad Support"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:195
#, fuzzy
msgid "lib.telegram.go"
msgstr "✴️ Go：高性能 - 无广告支持"

# | msgid "⛔️ Not Working - Original : High Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:195
#, fuzzy
msgid "lib.telegram.orignal"
msgstr "⛔️ 不工作 - 原始：高性能"

# | msgid "⛔️ NOT Working - Erlang : Medium Performance"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:195
#, fuzzy
msgid "lib.telegram.erlang"
msgstr "⛔️ 不工作 - Erlang：中等性能"

# | msgid "🔢  Telegram Proxy Library"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:196
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_lib.label"
msgstr "🔢 Telegram 代理库"

# | msgid ""
# | "You can switch between different Telegram Libraries. Please note that
# only "
# | "Python works in all servers, others may have some issue. Test Proxy after
# "
# | "changing it."
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:196
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_lib.description"
msgstr "您可以在不同的 Telegram 库之间切换。请注意，只有Python可以在所有服务器上运行，其他服务器可能会出现一些问题。更改后测试代理。"

# | msgid "Invalid Admin Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:226
#, fuzzy
msgid "Invalid admin link"
msgstr "管理员链接无效"

# | msgid "Invalid Telegram Bot Token"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:228
#, fuzzy
msgid "config.Invalid telegram bot token"
msgstr "Telegram 机器人令牌无效"

# | msgid ""
# | "Invalid Link. it should be on this format: (https or http://example.com)"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:230
#, fuzzy
msgid "config.Invalid brand link"
msgstr "无效的链接。它应该采用以下格式：（https 或 http://example.com）"

# | msgid ""
# | "Invalid UUID secret. example: 6098ea35-8cb2-4a08-ba15-2be25bc49cb6\n"
# | "\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:235
#, fuzzy
msgid "config.invalid uuid"
msgstr "UUID 秘密无效。示例：6098ea35-8cb2-4a08-ba15-2be25bc49cb6"

# | msgid "Invalid Proxy Path. It should be ASCI string (a-z A-Z 0-9)"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:239
#, fuzzy
msgid "config.Invalid proxy path"
msgstr "代理路径无效。它应该是 ASCI 字符串 (a-z A-Z 0-9)"

# | msgid ""
# | "Invalid Port. it should be comma separated Integer e.g.  2052,2053"
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:244
#: hiddifypanel/panel/admin/SettingAdmin.py:247
#, fuzzy
msgid "config.Invalid port"
msgstr "端口无效。它应该是逗号分隔的整数，例如2052,2053"

# | msgid "📆 Reset Package's Days"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:29
#, fuzzy
msgid "Reset package days"
msgstr "📆 重置套餐天数"

# | msgid "⏳ Reset Package's Usage"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:30
#, fuzzy
msgid "Reset package usage"
msgstr "⏳ 重置套餐的使用情况"

# | msgid "⌛️ Usage Limit (GB)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:75
#, fuzzy
msgid "user.usage_limit_GB"
msgstr "⌛️ 使用限制 (GB)"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:76
#, fuzzy
msgid "Reset every month"
msgstr "每月"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:78
#, fuzzy
msgid "Added by"
msgstr "添加者"

# | msgid "Current Usage (GB)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:79
#, fuzzy
msgid "user.current_usage_GB"
msgstr "当前使用情况（GB）"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:80
#, fuzzy
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

# | msgid "Expire (Days)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:81
#, fuzzy
msgid "user.expiry_time"
msgstr "过期（天）"

# | msgid "Last Usage Date Reset"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:82
#, fuzzy
msgid "user.last_reset_time"
msgstr "最后使用日期重置"

# | msgid "Last Connection"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:85
#, fuzzy
msgid "Last Online"
msgstr "最后一次连接"

# | msgid "📆 Package Days"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:86
#, fuzzy
msgid "Package Days"
msgstr "📆 套餐日"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:87
#, fuzzy
msgid "Max IPs"
msgstr "最大IP数"

# | msgid "❇️ Enable"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:88
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "❇️启用"

# | msgid "You can add some text that Is only visible to you"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:102
#, fuzzy
msgid "Add some text that is only visible to you."
msgstr "您可以添加一些只有您可见的文本"

# | msgid ""
# | "The user's Package Mode. should the usage reset every Month, Week, etc"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:103
#, fuzzy
msgid "Define the user mode. Should the usage reset every month?"
msgstr "用户的套餐模式。使用量是否应该每月、每周等重置"

# | msgid ""
# | "If the monthly option is enabled, when this number reaches 30, the user "
# | "usage will be reset (for weekly and daily this number is 7 and 1)"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:104
#, fuzzy
msgid ""
"If monthly is enabled, the usage will be reset after 30 days from this "
"date."
msgstr "如果启用每月选项，当该数字达到 30 时，用户使用量将被重置（对于每周和每日，该数字为 7 和 1）"

# | msgid ""
# | "Specify the starting date of the package. Leave empty to start from first
# "
# | "Connection."
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:105
#, fuzzy
msgid ""
"From when the user package will be started? Empty for start from first "
"connection"
msgstr "指定包的开始日期。留空以从第一个连接开始。"

# | msgid "How Many Days Is This Package?"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:106
#, fuzzy
msgid "How many days this package should be available?"
msgstr "这个套餐有多少天？"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:208
#, fuzzy
msgid "Package not started yet."
msgstr "套餐还没开始。"

# | msgid "Package Ends"
#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:215
#, fuzzy
msgid "Remaining: "
msgstr "包裹结束"

#: hiddifypanel/panel/admin/UserAdmin.py:252
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You have too much users! You can have only %(active)s active users and "
"%(total)s users"
msgstr "你的用户太多了！您只能拥有 %(active)s 个活跃用户和 %(total)s 个用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:9
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:175
#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "备份"

# | msgid ""
# | "🔄 Hiddify Manager automatically takes a Backup every 6 Hours. The path of
# the Backup files on the server: ⬇️\n"
# | "<br>\n"
# | "/opt/hiddify-config/hiddify-panel/backup\n"
# | "⚠️ You can download a JSON file format of the configurations by clicking
# on the button below\n"
# | "<a href='%(link)s' class='btn btn-primary'>Download Backup File</a>"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:14
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You can download a json formated of configurations by clicking <a "
"href='%(link)s' class='btn btn-primary'>here</a>"
msgstr ""
"🔄 Hiddify Manager 每 6 小时自动进行一次备份。备份文件在服务器上的路径：⬇️\n"
"<br>\n"
"/opt/hiddify-config/hiddify-panel/备份\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"⚠️您可以通过单击下面的按钮下载配置的 JSON 文件格式\n"
"<br>\n"
"<br>\n"
"<a href='%(link)s' class='btn btn-primary'>下载备份文件</a>"

# | msgid "♻️ Restore"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:21
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "♻️恢复"

# | msgid ""
# | "ℹ️ You can restore your configs from previously downloaded backup file"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/backup.html:26
#, fuzzy
msgid "You can restore your configs from previously downloaded configs"
msgstr "ℹ️您可以从以前下载的备份文件恢复您的配置"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/commercial_info.html:7
msgid "Why Going to Premium?"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "Hiddify Manager Is Made For Non-Commercial Use. But If You Use This Panel
# Commercially, Please Help The Project Grow By Donating. <br/>\n"
# | "In Exchange For Your Financial Support, We Also Provide Special
# Facilities For Your Commercial Product.\n"
# | "<br/>\n"
# | "Such as:\n"
# | "<ul><li>\n"
# | "<li>The Possibility Of Syncing To Cloudflare: That Is, By Adding a Domain
# In The Panel, The Relevant Settings Can Also Be Made In Cloudflare</li>\n"
# | "<li>Possibility Of Displaying Your Brand In The Panel</li>\n"
# | "<li>Possibility Of Using The Central Panel To Manage More Than 1 Server
# In Just One Panel, So It Is No Longer Necessary To Register Users In
# Different Servers, And Their Volume Will Be Collected In All Servers.\n"
# | "</li>\n"
# | "<li>\n"
# | "The Possibility Of Using The Telegram Bot\n"
# | "Ability To Change Proxy Names\n"
# | "</ul>\n"
# | "\n"
# | "Please Contact <a
# href='tg://resolve?domain=HiddifyCommercial'>@HiddifyCommercial</a> After
# Donating.\n"
# | "Send a Message To Get a Special Version for business users."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/commercial_info.html:9
#, fuzzy
msgid "Premium Description"
msgstr ""
"Hiddify Manager 仅供非商业用途。但如果您将此面板用于商业用途，请通过捐赠来帮助该项目发展。 <br/>\n"
"为了换取您的财务支持，我们还为您的商业产品提供特殊设施。\n"
"<br/>\n"
"<br/>\n"
"例如：\n"
"<ul><li>\n"
"<li>同步到Cloudflare的可能性：即通过在面板中添加域名，也可以在Cloudflare中进行相关设置</li>\n"
"<li>可以在面板中显示您的品牌</li>\n"
"<li>可以使用中央面板在一个面板中管理多于一台服务器，因此不再需要在不同服务器中注册用户，并且用户的数量将在所有服务器中收集。\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"使用 Telegram 机器人的可能性\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"能够更改代理名称\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"捐赠后请联系<a "
"href='tg://resolve?domain=HiddifyCommercial'>@HiddifyCommercial</a>。\n"
"发送消息获取商业用户专用版本。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/config.html:23
#, fuzzy
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

# | msgid "CDN"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#, fuzzy
msgid "domain.cdn"
msgstr "CDN"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#, fuzzy
msgid "Save & Add More"
msgstr "保存并添加更多"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:279
#: hiddifypanel/templates/donation.html:14
#, fuzzy
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:5
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "后退"

# | msgid "Admin Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.admin.label"
msgstr "管理设置"

# | msgid "Admin section is for configuring admin related settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.admin.description"
msgstr "管理部分用于配置管理相关设置"

# | msgid "🗺️ User Area Language"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:47
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.lang.label"
msgstr "🗺️ 用户区语言"

# | msgid "Choose Language For Users Area"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.lang.description"
msgstr "选择用户区域的语言"

# | msgid "👁‍🗨 User Page Title"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_title.label"
msgstr "👁‍🗨 用户页面标题"

# | msgid ""
# | "Enter a customized title to be shown on user page. (before yser's Welcome
# "
# | "Text)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_title.description"
msgstr "输入要在用户页面上显示的自定义标题。 （在 yser 的欢迎文字之前）"

# | msgid ""
# | "🆔 Support Link (goes both on branding title and also on support section
# of "
# | "user page)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_site.label"
msgstr "🆔 支持链接（既出现在品牌标题上，也出现在用户页面的支持部分）"

# | msgid ""
# | "The link to be shown on support section of user's page.\n"
# | "You can put also your Telegram Channel or Telegram PV here."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_site.description"
msgstr ""
"将在用户页面的支持部分显示的链接。\n"
"您还可以将您的 Telegram Channel 或 Telegram PV 放在这里。"

# | msgid "📢 Support Section Text"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_freetext.label"
msgstr "📢 支持部分文本"

# | msgid ""
# | "Branding Text. this box's text will be shown on support section of User's
# "
# | "Page. you can use HTML tags"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.branding_freetext.description"
msgstr "品牌文字。此框的文本将显示在用户页面的支持部分。你可以使用 HTML 标签"

# | msgid "Customizing User Page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.branding.label"
msgstr "自定义用户页面"

# | msgid "Customization settings for User Page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.branding.description"
msgstr "用户页面的自定义设置"

# | msgid "🔄 Auto Update"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.auto_update.label"
msgstr "🔄 自动更新"

# | msgid ""
# | "Every day at 3:00 AM, we will check for a new update. if there is a new "
# | "update available, we will update the system automatically"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.auto_update.description"
msgstr "每天凌晨 3:00，我们都会检查是否有新更新。如果有新的更新可用，我们将自动更新系统"

# | msgid "🚀 Speed Test"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.speed_test.label"
msgstr "🚀 速度测试"

# | msgid ""
# | "Allow your users to do Speed Test. It helps them to identify the link "
# | "quality"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.speed_test.description"
msgstr "允许您的用户进行速度测试。它可以帮助他们识别链接质量"

# | msgid "ℹ️ Only IPv4"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.only_ipv4.label"
msgstr "ℹ️仅限IPv4"

# | msgid "It will Disable IPv6"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.only_ipv4.description"
msgstr "它将禁用 IPv6"

# | msgid "👁️‍🗨️ Show Usage in Sublink"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.show_usage_in_sublink.label"
msgstr "👁️‍🗨️ 在子链接中显示用法"

# | msgid ""
# | "This option creates a Fake Config in the user's sub link that shows the "
# | "user's remaining volume"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.show_usage_in_sublink.description"
msgstr "此选项会在用户的子链接中创建一个假配置，显示用户的剩余音量"

# | msgid "General Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.general.label"
msgstr "常规设置"

# | msgid "It is General System Configurations"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.general.description"
msgstr "这是一般系统配置"

# | msgid "♈️ Enable V2Ray "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.v2ray_enable.label"
msgstr "♈️启用V2Ray"

# | msgid "V2ray does not support accounting and not suggested"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.v2ray_enable.description"
msgstr "V2ray不支持计费，不建议使用"

# | msgid "🔐 Shared Secret"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shared_secret.label"
msgstr "🔐共享的秘密"

# | msgid ""
# | "Some Proxies don't support Accounting currently so we have to use a
# secret "
# | "for them"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shared_secret.description"
msgstr "一些代理目前不支持会计，因此我们必须为它们使用秘密"

# | msgid "Proxies Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.proxies.label"
msgstr "代理设置"

# | msgid "Define specific proxy settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.proxies.description"
msgstr "定义特定的代理设置"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_tls_enable.label"
msgstr "🔒 启用 TLS 域前置"

# | msgid ""
# | "In CloudFlare, TLS Domain Fronting is not supported. it will use Port 443
# to"
# | " connect to CDN"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_tls_enable.description"
msgstr "在 CloudFlare 中，不支持 TLS 域前置。它将使用端口 443 连接到 CDN"

# | msgid "ℹ️ Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_domain.label"
msgstr "ℹ️ 域名前置"

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI. "
# | "therefore, GFW Can not filter your domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_domain.description"
msgstr "它用于在 SNI 中模拟另一个网站而不是您的网站。因此，GFW 无法过滤您的域。"

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI.
# therefore, GFW can not filter your Domain\n"
# | "<a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-
# config/wiki/%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D9%81%D8%A7%D8%AF%D9%87-%D8%A7%D8%B2-%D8%AF%D8%A7%D9%85%DB%8C%D9%86-%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%AA%DB%8C%D9%86%DA%AF'>Guide</a>.
# ⚠️CloudFlare does not support Domain Fronting."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting.description"
msgstr ""
"它用于在 SNI 中模拟另一个网站而不是您的网站。因此，GFW 无法过滤您的域名\n"
"<a href='https://github.com/hiddify/hiddify-"
"config/wiki/%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D9%81%D8%A7%D8%AF%D9%87- "
"%D8%A7%D8%B2-%D8%AF%D8%A7%D9%85%DB%8C%D9%86-%D9%81%D8%B1%D8%A7%D9%86%D8%AA"
" %DB%8C%D9%86%DA%AF'>指南</a>。 ⚠️CloudFlare 不支持域前置。"

# | msgid "📍 Telegram AD Tag"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_adtag.label"
msgstr "📍 Telegram 广告标签"

# | msgid ""
# | "It is used to show a sponsored channel in the client's chat list. To
# advertise a channel get a tag from @MTProxybot .\n"
# | "enter code 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF in that bot."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_adtag.description"
msgstr ""
"它用于在客户端的聊天列表中显示赞助频道。要宣传频道，请从 @MTProxybot 获取标签。\n"
"在该机器人中输入代码 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF。"

# | msgid "📺 Telegram Fake Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_fakedomain.label"
msgstr "📺 Telegram 假域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "in Azure data center, microsoft-update.com is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_fakedomain.description"
msgstr "请使用您数据中心内的知名域名。例如，如果您位于 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子"

# | msgid "Telegram Proxy "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.telegram.label"
msgstr "电报代理"

# | msgid "A proxy designed for Telegram to bypass Telegram filtering"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.telegram.description"
msgstr "专为 Telegram 设计的代理，可绕过 Telegram 过滤"

# | msgid "☑️ Allow HTTP Connection"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.http_proxy_enable.label"
msgstr "☑️ 允许 HTTP 连接"

# | msgid ""
# | "By allowing this, your users can connect to the system with Unencrypted
# HTTP"
# | " Port. (Not Recommended)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.http_proxy_enable.description"
msgstr "通过允许此操作，您的用户可以使用未加密的 HTTP 端口连接到系统。 （不建议）"

# | msgid "🔎 HTTP Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.http_ports.label"
msgstr "🔎 HTTP 端口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as Unencrypted "
# | "connections (Port 80 will be used In anycase)\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.http_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作未加密连接的端口（无论如何都将使用端口 80）"

# | msgid "HTTP Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.http.label"
msgstr "HTTP 配置"

# | msgid "HTTP Configurations could be set in this section"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.http.description"
msgstr "HTTP 配置可以在此部分设置"

# | msgid "🆗 Allow Invalid SNI"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.allow_invalid_sni.label"
msgstr "🆗 允许无效的 SNI"

# | msgid ""
# | "If you allow invalid SNI, you can use any Domain rather than your
# original "
# | "Domain to access the Proxy (Not Recommended)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.allow_invalid_sni.description"
msgstr "如果您允许无效的SNI，您可以使用任何域而不是原始域来访问代理（不推荐）"

# | msgid "🔎 TLS Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_ports.label"
msgstr "🔎 TLS 端口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as TLS Connection  "
# | "(Port 443 will be used in anycase)\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tls_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作 TLS 连接的端口（在任何情况下都将使用端口 443）"

# | msgid "TLS Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tls.label"
msgstr "TLS 配置"

# | msgid "TLS Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tls.description"
msgstr "可以在此部分设置 TLS 配置。"

# | msgid "🆎 Shadowsocks FakeTLS (Simple OBFS)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls_enable.label"
msgstr "🆎 Shadowsocks FakeTLS（简单 OBFS）"

# | msgid "Simple OBFS Protocol is Not Recommended"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls_enable.description"
msgstr "不推荐简单的 OBFS 协议"

# | msgid "🌍 SS FakeTLS FakeDomain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls_fakedomain.label"
msgstr "🌍 SS FakeTLS 假域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "in Azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls_fakedomain.description"
msgstr "请使用您数据中心内的知名域名。例如，如果您位于 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子"

# | msgid "Shadowsocks FakeTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls.label"
msgstr "Shadowsocks 假TLS"

# | msgid ""
# | "Shadowsocks FakeTLS is a simple obfusacting tool that encapsulate the
# date "
# | "In tls packet"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssfaketls.description"
msgstr "Shadowsocks FakeTLS 是一个简单的混淆工具，将日期封装在 tls 数据包中"

# | msgid "☑️ ShadowTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls_enable.label"
msgstr "☑️ShadowTLS"

# | msgid ""
# | "ShadowTLS Is a new Protocol but it can hide the traffic from the
# government "
# | "using FakeTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls_enable.description"
msgstr "ShadowTLS 是一种新协议，但它可以使用 FakeTLS 向政府隐藏流量"

# | msgid "🌍 ShadowTLS Fake Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls_fakedomain.label"
msgstr "🌍 ShadowTLS 假域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain in your data center. for example, If you
# are "
# | "In azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls_fakedomain.description"
msgstr "请使用您数据中心内的知名域名。例如，如果您在 azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子"

# | msgid "ShadowTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls.label"
msgstr "影子TLS"

# | msgid ""
# | "A Proxy to expose real tls handshake to the firewall.\n"
# | "\n"
# | "It works like Trojan but It does not require signing certificate. the
# firewall will see real tls handshake with valid certificate that you
# choose."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.shadowtls.description"
msgstr ""
"向防火墙公开真实 tls 握手的代理。\n"
"\n"
"它的工作方式类似于木马，但不需要签名证书。防火墙将看到与您选择的有效证书的真实 tls 握手。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.restls.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.restls.description"
msgstr ""

# | msgid "TUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tuic.label"
msgstr "TUIC"

# | msgid ""
# | "Delicately-TUICed High-Performance proxy is on top of the QUIC protocol.
# \n"
# | "\n"
# | "TUIC's goal is to minimize the handshake latency as much as possible"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.tuic.description"
msgstr ""
"Delicately-TUICed 高性能代理位于 QUIC 协议之上。\n"
"\n"
"TUIC的目标是尽可能减少握手延迟"

# | msgid "SSR"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssr.label"
msgstr "固态继电器"

# | msgid ""
# | "ShadowsocksR is a fork of the original Shadowsocks project, claimed to be
# "
# | "superior in terms of security and stability."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssr.description"
msgstr "ShadowsocksR是原始Shadowsocks项目的一个分支，号称在安全性和稳定性方面更胜一筹。"

# | msgid "KCP"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.kcp.label"
msgstr "韩国共产党"

# | msgid "KCP Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.kcp.description"
msgstr "KCP 配置可以在此部分中设置。"

# | msgid "❇️ uTLS"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.utls.label"
msgstr "❇️uTLS"

# | msgid ""
# | "This Option Will Simulate Different Browsers, Therefore, GFW Can Not
# Detect "
# | "Your Browsing"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.utls.description"
msgstr "此选项将模拟不同的浏览器，因此 GFW 无法检测到您的浏览"

# | msgid "🔐 Telegram Bot Token"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_bot_token.label"
msgstr "🔐 Telegram 机器人代币"

# | msgid ""
# | "To add Telegram bot feature. you need to create a bot with @BotFather and
# "
# | "enter the API code in this field"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.telegram_bot_token.description"
msgstr "添加 Telegram 机器人功能。您需要使用@BotFather创建一个机器人并在此字段中输入API代码"

# | msgid "🔄 Package Update Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.package_mode.label"
msgstr "🔄 包更新模式"

# | msgid "Specify whether you want released package or developed one"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.package_mode.description"
msgstr "指定您想要发布的包还是开发的包"

# | msgid "Advanced Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.advanced.label"
msgstr "高级设置"

# | msgid ""
# | "In this part, there are some advanced configs that are better not be
# changed"
# | " unless you are an advanced user"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.advanced.description"
msgstr "在这一部分中，有一些高级配置，除非您是高级用户，否则最好不要更改"

# | msgid "ℹ️ Secret Proxy Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path.label"
msgstr "ℹ️ 秘密代理路径"

# | msgid ""
# | "We use secret proxy path to hide our proxies for the gouvernment"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.proxy_path.description"
msgstr "我们使用秘密代理路径来隐藏我们的政府代理"

# | msgid "ℹ️ Trojan Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_trojan.label"
msgstr "ℹ️木马路径"

# | msgid "For Trojan Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_trojan.description"
msgstr "对于木马链接"

# | msgid "ℹ️ VLESS Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_vless.label"
msgstr "ℹ️ VLESS 路径"

# | msgid "For the VLESS Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_vless.description"
msgstr "对于 VLESS 路径"

# | msgid "ℹ️ VMess Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_vmess.label"
msgstr "ℹ️VMess 路径"

# | msgid "For the VMess Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_vmess.description"
msgstr "对于 VMess 链接"

# | msgid "ℹ️ gRPC Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_grpc.label"
msgstr "ℹ️gRPC 路径"

# | msgid "gRPC Path In Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_grpc.description"
msgstr "配置中的 gRPC 路径"

# | msgid "ℹ️ TCP Configuration Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_tcp.label"
msgstr "ℹ️ TCP 配置路径"

# | msgid "For the Proxy Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_tcp.description"
msgstr "对于代理链接"

# | msgid "ℹ️ Path of Websocket Requests"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_ws.label"
msgstr "ℹ️ Websocket 请求路径"

# | msgid "Specify the Websocket Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_ws.description"
msgstr "指定Websocket路径"

# | msgid "🔑 Cloudflare API"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.cloudflare.label"
msgstr "🔑 Cloudflare API"

# | msgid ""
# | "Please follow <a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Get-"
# | "Cloudflare-API' target='_blank'>the instruction</a> and paste the
# Cloudflare"
# | " API Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.cloudflare.description"
msgstr ""
"请按照<a href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Get-"
"Cloudflare-API' target='_blank'>说明</a>并粘贴 Cloudflare API 密钥"

# | msgid "Very Advanced Settings"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.too_advanced.label"
msgstr "非常高级的设置"

# | msgid ""
# | "Specify The Proxy Path. It is important especially if you are using HTTP
# and"
# | " VMess"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.too_advanced.description"
msgstr "指定代理路径。如果您使用 HTTP 和 VMess，这一点尤其重要"

# | msgid "🔑 Warp Plus Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_plus_code.label"
msgstr "🔑 变形加键"

# | msgid ""
# | "🔝 Increases browsing speed. To get the Key, go to the <a
# href='https://1.1.1.1/'> 1.1.1.1 </a>\n"
# | "app and purchase the original KEY from Cloudflare\n"
# | "<br>\n"
# | "⚠️ If there is an error in this Key, the WARP will be disabled."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_plus_code.description"
msgstr ""
"🔝 提高浏览速度。要获取密钥，请转到 <a href='https://1.1.1.1/'> 1.1.1.1 </a>\n"
"应用程序并从 Cloudflare 购买原始 KEY\n"
"<br>\n"
"⚠️如果此Key有错误，WARP将被禁用。"

# | msgid "✴️ Warp+ Mode"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_mode.label"
msgstr "✴️变形+模式"

# | msgid ""
# | "✴️ All : All Sites use Warp IPs in outbound\n"
# | "<br>\n"
# | "☑️ Only Domestic and Blocked Sites: Only Domestic Sites and websites like
# Google, Spotify, Netflix, OpenAi, IPinfo.io use Warp IPs in outbound"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_mode.description"
msgstr ""
"✴️ 全部：所有站点在出站中使用 Warp IP\n"
"<br>\n"
"☑️ 仅国内和被阻止的网站：仅国内网站和 Google、Spotify、Netflix、OpenAi、IPinfo.io 等网站在出站中使用 "
"Warp IP"

# | msgid "WARP➕"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.warp.label"
msgstr "扭曲➕"

# | msgid ""
# | "Warp is a tool that hides your server IP in outbound traffic. It means if
# the users are visiting a website the Warp IP is exposed instead of our
# server IP.\n"
# | "<br>\n"
# | "For example, if you have a problem with captcha on Google, it might be
# fixed this way."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.warp.description"
msgstr ""
"Warp 是一种在出站流量中隐藏服务器 IP 的工具。这意味着如果用户访问网站，则暴露的是 Warp IP，而不是我们的服务器 IP。\n"
"<br>\n"
"例如，如果您在 Google 上遇到验证码问题，则可能会通过这种方式修复。"

# | msgid "🆔 Short IDs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_short_ids.label"
msgstr "🆔 短 ID"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_short_ids.description"
msgstr "不要改变它"

# | msgid "🌍 Reality Fallback Domain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:116
#, fuzzy
msgid "config.reality_fallback_domain.label"
msgstr "🌍 现实后备域"

# | msgid ""
# | "When the GFW visit the Websites in Server names, it will be redirect to
# this"
# | " Domain."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:117
#, fuzzy
msgid "config.reality_fallback_domain.description"
msgstr "当 GFW 访问服务器名称中的网站时，将被重定向到该域。"

# | msgid "🔑 Private Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_private_key.label"
msgstr "🔑 私钥"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_private_key.description"
msgstr "不要改变它"

# | msgid "🔑 Public Key"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_public_key.label"
msgstr "🔑 公钥"

# | msgid "Do Not Change It"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.reality_public_key.description"
msgstr "不要改变它"

# | msgid "Reality"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.reality.label"
msgstr "现实"

# | msgid "REALITY eliminate the Server-Side TLS Fingerprint Feature"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.reality.description"
msgstr "REALITY 消除了服务器端 TLS 指纹功能"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.first_setup.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.first_setup.description"
msgstr ""

# | msgid "Enable WARP+"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_enable.label"
msgstr "启用扭曲+"

# | msgid ""
# | "Warp helps you bypass Google, Spotify and Netflix restrictions by hiding
# "
# | "server IP "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.warp_enable.description"
msgstr "Warp 通过隐藏服务器 IP 帮助您绕过 Google、Spotify 和 Netflix 限制"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_2_domain.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_2_domain.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_3_domain.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.restls1_3_domain.description"
msgstr ""

# | msgid "License  Code"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.license.label"
msgstr "许可证代码"

# | msgid ""
# | "For commercial use of this Product, you must Purchase its License"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.license.description"
msgstr "要将本产品用于商业用途，您必须购买其许可证"

# | msgid "Parent Panel"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.is_parent.label"
msgstr "家长小组"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.is_parent.description"
msgstr ""

# | msgid "Parent Panel (Multi Server)"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.parent_panel.label"
msgstr "父面板（多服务器）"

# | msgid ""
# | "You can Connect to the Central Panel to define only one user and the
# usage "
# | "of all Servers will be added cumulatively."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.parent_panel.description"
msgstr "您可以连接到中央面板仅定义一个用户，所有服务器的使用情况将累积添加。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.unique_id.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.unique_id.description"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.last_hash.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.last_hash.description"
msgstr ""

# | msgid "Admin Secret"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.admin_secret.label"
msgstr "管理员密码"

# | msgid "Admin secret will be used for accessing admin panel"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.admin_secret.description"
msgstr "管理员密码将用于访问管理面板"

# | msgid "KCP Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.kcp_ports.label"
msgstr "KCP 港口"

# | msgid ""
# | "Comma separated integers indicating the ports to use as KCP
# connection.\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.kcp_ports.description"
msgstr "逗号分隔的整数，指示用作 KCP 连接的端口。"

# | msgid "Enable KCP"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.kcp_enable.label"
msgstr "启用KCP"

# | msgid "It is a UDP Based Protocol "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.kcp_enable.description"
msgstr "它是基于UDP的协议"

# | msgid "Netdata"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.netdata.label"
msgstr "网络数据"

# | msgid ""
# | "For displaying resources. uses your Server's CPU but it is not too much."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.netdata.description"
msgstr "用于显示资源。使用您服务器的 CPU，但不会太多。"

# | msgid "Torrent Block Configuration"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.torrent_block.label"
msgstr "Torrent 块配置"

# | msgid "Torrent Block Configurations could be set in this section."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.torrent_block.description"
msgstr "可以在此部分设置 Torrent 阻止配置。"

# | msgid "Enable TUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tuic_enable.label"
msgstr "启用 TUIC"

# | msgid "It is a UDP based protocol similar to QUIC"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tuic_enable.description"
msgstr "它是一个基于UDP的协议，类似于QUIC"

# | msgid "TUIC Ports"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tuic_port.label"
msgstr "TUIC 端口"

# | msgid "Use comma to separate ports like 63000,60000"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.tuic_port.description"
msgstr "使用逗号分隔端口，例如 63000,60000"

# | msgid "Enable SSR"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssr_enable.label"
msgstr "启用S​​SR"

# | msgid ""
# | "ShadowsocksR is a Fork of the original Shadowsocks project, claimed to be
# "
# | "superior in terms of security and stability. Not tested. Not support "
# | "accounting."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssr_enable.description"
msgstr "ShadowsocksR 是原始 Shadowsocks 项目的 Fork，号称在安全性和稳定性方面更胜一筹。未测试。不支持记账。"

# | msgid "SSR FakeDomain"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssr_fakedomain.label"
msgstr "SSR 假域名"

# | msgid ""
# | "Please use a well known domain In your data center. for example, If you
# are "
# | "In Azure data center, microsoft-update.com Is a good example"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssr_fakedomain.description"
msgstr "请在您的数据中心使用众所周知的域。例如，如果您在 Azure 数据中心，microsoft-update.com 就是一个很好的例子"

# | msgid "Enable HTTP Domain Fronting"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_http_enable.label"
msgstr "启用 HTTP 域前置"

# | msgid ""
# | "Enabling HTTP Domain Fronting causes your domain to be block quickly."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.domain_fronting_http_enable.description"
msgstr "启用 HTTP 域前置会导致您的域很快被阻止。"

# | msgid "Database Version Label"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.db_version.label"
msgstr "数据库版本标签"

# | msgid "Database Version Description"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.db_version.description"
msgstr "数据库版本说明"

# | msgid "Config Not Found"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.not_found.label"
msgstr "未找到配置"

# | msgid "Config Not Found"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.not_found.description"
msgstr "未找到配置"

# | msgid "V2Ray Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_v2ray.label"
msgstr "V2Ray路径"

# | msgid "Set V2Ray Configs Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_v2ray.description"
msgstr "设置 V2Ray 配置路径"

# | msgid "Shadowsocks Path"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_ss.label"
msgstr "Shadowsocks 路径"

# | msgid "Shadowsocks Path in the Links"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/configfake.html:6
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.path_ss.description"
msgstr "链接中的 Shadowsocks 路径"

# | msgid "Today"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:74
#, fuzzy
msgid "Today Usage"
msgstr "今天"

# | msgid "Yesterday"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:80
#, fuzzy
msgid "Yesterday Usage"
msgstr "昨天"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:86
#, fuzzy
msgid "Month Usage"
msgstr "每月"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:92
#, fuzzy
msgid "Total Usage"
msgstr "总使用量"

# | msgid "In 5 Minutes"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:108
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:229
#, fuzzy
msgid "In 5 minutes"
msgstr "5 分钟内"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:111
#, fuzzy
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:114
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:250
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:266
#, fuzzy
msgid "From Last Restart"
msgstr "从上次重新启动开始"

# | msgid "CPU %(cores)s Core"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:119
#, fuzzy, python-format
msgid "CPU %(cores)s Cores"
msgstr "CPU %(cores)s 核心"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:129
#, fuzzy
msgid "RAM"
msgstr "内存"

# | msgid "Hard Disk"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:143
#, fuzzy
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/index.html:146
#, fuzzy
msgid "Hiddify"
msgstr "希迪菲"

# | msgid "Children"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:13
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:19
#, fuzzy
msgid "Childs"
msgstr "孩子们"

# | msgid "No Children"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:17
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:23
#, fuzzy
msgid "No children!"
msgstr "没有孩子"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:20
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:26
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/parent_dash.html:20
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/parent_dash.html:26
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:10
#, fuzzy
msgid "Domain"
msgstr "领域"

# | msgid "⚙️ Global Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:11
#, fuzzy
msgid "admin.proxy.global_config"
msgstr "⚙️ 全局配置"

# | msgid "✏️ Modifying Proxies"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:14
#, fuzzy
msgid "Edit Proxy Names"
msgstr "✏️ 修改代理"

# | msgid "⚙️ Detailed Configs"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/proxy.html:24
#, fuzzy
msgid "admin.proxy.detailed_config"
msgstr "⚙️详细配置"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:8
#, fuzzy
msgid "Save Link"
msgstr "保存链接"

# | msgid ""
# | "Please note that your panel can be accessed only via the following link.
# please save this link.\n"
# | "<p><a href='%(adminlink)s' class='btn btn-secondary copy-link'><i
# class='fa-solid fa-copy'></i></a>\n"
# | "<a href='%(adminlink)s' class='copy-link' style='word-break:
# break-all;'>%(adminlink)s</a></p> "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:8
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Please note that your panel can be accessed only via <a "
"href=\"%(adminlink)s\" class=\"btn btn-primary copy-"
"link\">%(adminlink)s</a>. Please save this link."
msgstr ""
"请注意，您的面板只能通过以下链接访问。请保存此链接。\n"
"<p><a href='%(adminlink)s' class='btn btn-secondary copy-link'><i class"
"='fa-solid fa-copy'></i></a>\n"
"<a href='%(adminlink)s' class='copy-link' style='word-break: break-"
"all;'>%(adminlink)s</a></p>"

# | msgid "Quick Setup"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:60
#, fuzzy
msgid "admin.quicksetup.title"
msgstr "快速设置"

# | msgid ""
# | "Your Server's IPs are: \n"
# | "<div >\n"
# | "IPv4: %(ipv4)s <br> IPv6: %(ipv6)s\n"
# | "</div>\n"
# | "Set these IPs on your Domain or Subdomain and enter your Domain or
# Subdomain in the bellow box.\n"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/quick_setup.html:65
#, fuzzy
msgid "admin.quicksetup_intro"
msgstr ""
"您的服务器的 IP 是：\n"
"<div>\n"
"IPv4：%(ipv4)s <br> IPv6：%(ipv6)s\n"
"</div>\n"
"在您的域或子域上设置这些 IP，然后在下面的框中输入您的域或子域。"

# | msgid "Emergency Link"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:15
msgid "Temporary Link"
msgstr "紧急链接"

# | msgid ""
# | "If you do not see the green part in the box below (up to 10 minutes), it
# means that there is a problem in applying the settings and the only way to
# access the panel is the emergency link.\n"
# | "<br>\n"
# | "therefore,be sure to copy the emergency link, so that you can use this
# emergency access (for 4 hours) in case of any problem.\n"
# | "don't forget to copy this link."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:20
msgid ""
"We have opened a temporary port (for 4 hours) to access the panel in case"
" of any issues. Please copy this link."
msgstr ""
"如果您在下面的框中没有看到绿色部分（最多 10 分钟），则表示应用设置时出现问题，访问面板的唯一方法是紧急链接。\n"
"<br>\n"
"所以，一定要复制应急链接，以备不时之需使用这个应急通道（4小时）。\n"
"<br>\n"
"不要忘记复制此链接。"

# | msgid "⚠️ This action is not yet finished"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:25
msgid "This action is not yet finished."
msgstr "⚠️ 该操作正在进行中"

# | msgid ""
# | "ℹ️ Please copy and save the emergency access link before leaving this
# page."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:25
msgid "Please copy the emergency link before leaving this page."
msgstr "ℹ️ 离开此页面前，请复制并保存紧急访问链接。"

# | msgid "Please Wait "
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:31
#, fuzzy
msgid "Please wait "
msgstr "请稍等"

# | msgid "Seconds"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:31
msgid "seconds"
msgstr "秒"

# | msgid "📄 Log"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:41
#, fuzzy
msgid "log"
msgstr "📄 日志"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:44
#, fuzzy
msgid "Click here to see the complete log"
msgstr "单击此处查看完整日志"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:97
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:109
#, fuzzy
msgid "Success"
msgstr "成功"

# | msgid "✅ The Action Done Successfully. You can now leave this page"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/result.html:110
#, fuzzy
msgid "The action done successfully. You can now leave this page."
msgstr "✅ 行动成功完成。您现在可以离开此页面"

# | msgid ""
# | "1️⃣ In this section, you can add your Domain. \n"
# | "<br>\n"
# | "2️⃣ If you want to lessen the probability of having dirty IP, you can add
# Multiple Relay Server <a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/discussions/129'>Read
# More</a>.\n"
# | "3️⃣ If you have Multiple IPv4 or IPv6 in your Panel you have to add the
# domain pointed to them as Relay."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/domain_list.html:7
#, fuzzy
msgid ""
"In this section, you can add your domain. You need to add at least one "
"domain in direct mode."
msgstr ""
"1️⃣ 在此部分中，您可以添加您的域名。\n"
"<br>\n"
"2️⃣ 如果您想减少出现脏 IP 的可能性，可以添加多个中继服务器<a href='https://github.com/hiddify"
"/hiddify-config/discussions/129'>阅读更多</a>。\n"
"<br>\n"
"3️⃣ 如果您的面板中有多个 IPv4 或 IPv6，您必须将指向它们的域添加为中继。"

# | msgid "📣 Send Message to User's Telegram"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:8
#, fuzzy
msgid "Send Message to User's Telegram"
msgstr "📣 向用户的 Telegram 发送消息"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:10
#, fuzzy
msgid "All Users"
msgstr "全部用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:11
#, fuzzy
msgid "Expired Users"
msgstr "过期用户"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:12
#, fuzzy
msgid "Active Users"
msgstr "活跃用户"

# | msgid "Offline More Than 1 Hour"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:14
#, fuzzy
msgid "Offline more than 1 hour"
msgstr "离线1小时以上"

# | msgid "Offline More Than 1 Day"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:15
#, fuzzy
msgid "Offline more than 1 day"
msgstr "离线超过 1 天"

# | msgid "Offline More Than 1 Week"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:16
#, fuzzy
msgid "Offline more than 1 week"
msgstr "离线超过 1 周"

# | msgid ""
# | "🔄 User usage will be updated every 1 Minutes. to update it now <a "
# | "href='%(link)s' class='btn btn-info'>Click Here</a>"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:23
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"User usage will be updated every 6 minutes. To update it now click <a "
"href=\"%(link)s\" class=\"btn btn-info\">here</a>"
msgstr "🔄 用户使用情况每 1 分钟更新一次。立即更新<a href='%(link)s' class='btn btn-info'>点击此处</a>"

# | msgid "✏️  Please write your message to send to the Telegram:"
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:63
#, fuzzy
msgid "Please type your message to send to the telegram:"
msgstr "✏️ 请写下您要发送到 Telegram 的消息："

# | msgid "📤 Sending ..."
#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:70
#, fuzzy
msgid "Sending..."
msgstr "📤 正在发送..."

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:98
#, fuzzy
msgid "The message has been sent."
msgstr "消息已发送。"

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:101
msgid "Hover the user to see the reason"
msgstr ""

#: hiddifypanel/panel/admin/templates/model/user_list.html:110
#, fuzzy
msgid "The message was not sent to"
msgstr "该消息未发送至"

# | msgid ""
# | "Hooray 🎉 🎉 🎉 \n"
# | "Welcome to Hiddify bot\n"
# | "Start by clicking the link on the Panel or entering your UUID."
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/Usage.py:27
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:55
#, fuzzy
msgid ""
"Hooray 🎉 🎉 🎉 \n"
"Welcome to hiddifybot.\n"
"Start by clicking the link on the panel or entering your UUID."
msgstr ""
"万岁🎉🎉🎉\n"
"欢迎使用 Hiddify 机器人\n"
"首先单击面板上的链接或输入您的 UUID。"

# | msgid ""
# | "Dear {}\n"
# | "\n"
# | "Your Hiddify Information is\n"
# | "UUID: {}\n"
# | "Last Online Date: {}\n"
# | "Expire Time: {}\n"
# | "Usage Class: {}\n"
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:20
#, fuzzy
msgid ""
"Dear {}\n"
"\n"
"Your hiddify information is\n"
"UUID: {}\n"
"Last online date: {}\n"
"Expire time: {}\n"
"Usage class: {}\n"
msgstr ""
"亲爱的 {}\n"
"\n"
"您的 Hiddify 信息是\n"
"UUID：{}\n"
"最后在线日期：{}\n"
"过期时间：{}\n"
"使用类别：{}"

# | msgid ""
# | "Your Hiddify instance information \n"
# | "Domain: {} \n"
# | "Usage Limit: {} GB\n"
# | "Current Usage: {} GB\n"
# | "Expires at: {} \n"
# | "Remaining Days: {} \n"
# | "\n"
# | "Good Luck! 🎉 🎉 🎉 \n"
#: hiddifypanel/panel/commercial/telegrambot/information.py:119
#, fuzzy
msgid ""
"Your hiddify instance information \n"
"Domain: {} \n"
"Usage limit: {} GB\n"
"Current usage: {} GB\n"
"Expires at: {} \n"
"Remaining days: {} \n"
"\n"
"\n"
" Happy using 🎉 🎉 🎉 \n"
msgstr ""
"您的 Hiddify 实例信息\n"
"领域： {}\n"
"使用限制：{} GB\n"
"当前使用情况：{} GB\n"
"到期时间：{}\n"
"剩余天数：{}\n"
"\n"
"\n"
"祝你好运！ 🎉🎉🎉"

# | msgid "Settings"
#: hiddifypanel/panel/commercial/templates/configc.html:11
#, fuzzy
msgid "admin.config.title"
msgstr "设置"

# | msgid "📅%(expire_days)s Days Remain"
#: hiddifypanel/panel/user/link_maker.py:725
#, fuzzy, python-format
msgid "📅%(expire_days)s days"
msgstr "📅%(expire_days)s 天剩余"

# | msgid ""
# | "Please open this link in a browser; it will expire in 5 minutes for
# security"
# | " reasons."
#: hiddifypanel/panel/user/user.py:27
msgid "This link will expire in 5 minutes"
msgstr "请在浏览器中打开此链接；出于安全原因，它将在 5 分钟后过期。"

# | msgid "All Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:1
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:1
#, fuzzy
msgid "user.home.tool.all-configs"
msgstr "所有配置"

# | msgid "Name and Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:7
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.name"
msgstr "名称和链接"

# | msgid "Type"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:9
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:8
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.type"
msgstr "类型"

# | msgid "Protocol"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:11
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:9
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.protocol"
msgstr "协议"

# | msgid "Transport"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:10
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.transport"
msgstr "运输"

# | msgid "Security"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:13
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:11
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.security"
msgstr "安全"

# | msgid "All"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:25
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:26
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:27
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:28
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:29
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:38
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:39
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:41
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:42
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:51
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:52
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:53
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:54
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:55
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:64
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:65
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:67
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:68
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:77
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:78
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:79
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:80
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:81
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:105
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:106
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:107
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:108
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:23
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:24
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:25
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:34
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:36
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:37
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:46
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:47
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:48
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:49
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "全部"

# | msgid "Auto"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:35
#, fuzzy
msgid "auto"
msgstr "汽车"

# | msgid "Hiddify Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:48
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:19
msgid "user.home.allconfig.hiddify-configs"
msgstr "Hiddify 配置"

# | msgid "Clash Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:61
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:31
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.clash-configs"
msgstr "冲突配置"

# | msgid "Except VLess"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:66
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:35
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfigs.expect_vless"
msgstr "除了VLess"

# | msgid "Subscription Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:74
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:101
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs_old.html:43
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:29
#, fuzzy
msgid "user.home.allconfig.link-configs"
msgstr "订阅链接"

# | msgid "SingBox: SSH"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:87
#, fuzzy
msgid "singbox: ssh"
msgstr "歌手盒：SSH"

# | msgid "SSH"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:90
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:91
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:92
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:93
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/all-configs.html:94
#, fuzzy
msgid "ssh"
msgstr "SSH"

# | msgid ""
# | "📍 Please select one of the following applications:\n"
# | "<br />\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:3
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:46
#, fuzzy
msgid "Please select one of the following applications:"
msgstr ""
"📍请选择以下应用程序之一：\n"
"<br/>\n"
"<br/>"

# | msgid "Direct Download"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:7
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:58
#, fuzzy
msgid "download"
msgstr "直接下载"

# | msgid "<i class='fa-brands fa-google-play'></i> Google Play"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:19
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:65
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:74
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:87
#, fuzzy
msgid "install from google play"
msgstr "<i class='fa-brands fa-google-play'></i> Google Play"

# | msgid ""
# | "HiddifyNG <span class='badge badge-success'>Recommended</span>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:26
msgid "HiddifyNG"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "📌 Please install HiddifyNG from either of these links:\n"
# | "<br />\n"
# | " %(dl_link)s  %(play_link)s\n"
# | "Then click on the link below and open it in HiddifyNG.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:29
#, fuzzy
msgid "HiddifyNG intro"
msgstr ""
"📌 请从以下任一链接安装 HiddifyNG：\n"
"<br/>\n"
" %(dl_link)s %(play_link)s\n"
"<br/>\n"
"然后单击下面的链接并在 HiddifyNG 中打开它。\n"
"<br/>"

# | msgid "Tap to Import"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:33
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:57
#, fuzzy
msgid "Click to Import"
msgstr "点击导入"

# | msgid ""
# | "Alternative v2rayNG <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video('android-v2rayng')'><i class='fa-solid fa-question'></i>
# </button>\n"
# | "<br />\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:36
#, fuzzy
msgid "V2rayNG"
msgstr ""
"替代 v2rayNG <button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video"
"('android-v2rayng')'><i class='fa-solid fa-question'></i> </button>\n"
"<br/>\n"
"<br/>"

# | msgid ""
# | "Please install v2rayNG from either of these links: %(dl_link)s
# %(play_link)s.\n"
# | "Then copy the link below and paste it in v2rayNG according to the video
# tutorial <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video('android-v2rayng')'><i class='fa-solid fa-question'></i>
# </button>.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:37
#, fuzzy
msgid "V2rayNG intro"
msgstr ""
"请从以下任一链接安装 v2rayNG：%(dl_link)s %(play_link)s。\n"
"然后按照视频教程复制下面的链接粘贴到v2rayNG中 <button class='btn btn-sm btn-default' "
"onclick='show_video('android-v2rayng')'><i class='fa-solid fa -问题'></i> "
"</按钮>。\n"
"<br/>"

# | msgid "Hiddify Android "
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:48
#, fuzzy
msgid "Hiddify Android"
msgstr "Android 系统"

# | msgid ""
# | "Please install Hiddify Android from %(dl_link)s  %(play_link)s. \n"
# | "\n"
# | "<!--\n"
# | "<div class='callout callout-danger'>\n"
# | "    <b>Update Hiddify Android to Version 0.14</b>\n"
# | "</div>-->\n"
# | "<details>\n"
# | "<summary>Why Hiddify Android?</summary>\n"
# | "<div class='callout callout-info'>\n"
# | "        Hiddify Android is an Open Source Fork Of Clash That Supports
# More Protocols.\n"
# | "        <br>\n"
# | "        It's Source Codes Exist in\n"
# | "        <a
# href='https://github.com/hiddify/HiddifyProxyAndroid'>GitHub</a>.\n"
# | "        \n"
# | "        Therefore, it is safe.\n"
# | "        <details>\n"
# | "            <summary>Alternative: Normal Clash</summary>\n"
# | "            <div class='btn-group'>\n"
# | "                <a
# href='https://play.google.com/store/apps/details?id=com.github.kr328.clash'\n"
# | "                    class='btn btn-warning orig-link'>Clash in Google
# Play</a>\n"
# | "            </div>\n"
# href='/{{hconfigs[ConfigEnum.proxy_path]}}/gh/Kr328/ClashForAndroid/releases/download/v2.5.12/cfa-2.5.12-premium-
# universal-release.apk'\n"
# | "                    class='btn btn-warning orig-link'>Direct
# Download</a>\n"
# | "            <div class='alert alert-danger'>\n"
# | "            \tClash does not support VLess protocol. therefore, we need
# to add another link for it.\n"
# | "            \n"
# | "        </details>\n"
# | "    </div>\n"
# | "</details>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/android.html:69
#, fuzzy
msgid "user.home.android.intro"
msgstr ""
"请从 %(dl_link)s %(play_link)s 安装 Hiddify Android。\n"
"\n"
"<!--\n"
"<div class='callout callout-danger'>\n"
"    <b>将 Hiddify Android 更新至版本 0.14</b>\n"
"</div>-->\n"
"<详情>\n"
"<summary>为什么要隐藏 Android？</summary>\n"
"<div class='callout callout-info'>\n"
"\n"
"        Hiddify Android 是 Clash 的开源分支，支持更多协议。\n"
"        <br>\n"
"        它的源代码存在于\n"
"        <a "
"href='https://github.com/hiddify/HiddifyProxyAndroid'>GitHub</a>。\n"
"        \n"
"        <br>\n"
"        因此，它是安全的。\n"
"\n"
"        <详情>\n"
"            <summary>替代方案：正常冲突</summary>\n"
"            <div class='btn-group'>\n"
"                <a "
"href='https://play.google.com/store/apps/details?id=com.github.kr328.clash'"
"\n"
"                    class='btn btn-warning orig-link'>Google Play "
"中的冲突</a>\n"
"            </div>\n"
"            <div class='btn-group'>\n"
"                <a "
"href='/{{hconfigs[ConfigEnum.proxy_path]}}/gh/Kr328/ClashForAndroid/releases/download/v2.5.12/cfa-2.5.12"
"-premium-universal-release.apk'\n"
"                    class='btn btn-warning orig-link'>直接下载</a>\n"
"            </div>\n"
"\n"
"            <div class='警报警报-危险'>\n"
"            Clash 不支持 VLess 协议。因此，我们需要为其添加另一个链接。\n"
"            </div>\n"
"            \n"
"\n"
"        </详情>\n"
"    </div>\n"
"</详情>"

# | msgid "Hiddify"
#: copy.html:2 hiddifypanel/panel/user/templates/home/auto_page.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/handle_smart.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:2
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:22
#: hiddifypanel/templates/master.html:72
#, fuzzy
msgid "user.home.title"
msgstr "希迪菲"

# | msgid "Test"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/base2.html:38
#, fuzzy
msgid "test"
msgstr "测试"

# | msgid ""
# | "Now based on your needs, click on one of the following links.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:1
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.intro"
msgstr ""
"现在，根据您的需求，单击以下链接之一。\n"
"<br/>"

# | msgid "For only Blocked Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:5
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.title"
msgstr "仅适用于被阻止的网站"

# | msgid ""
# | "This mode is suggested. It only forwards the blocked sites via Proxy.\n"
# | "            <div class='callout callout-success'>\n"
# | "                In this mode, you will not feel any change in the
# speed.\n"
# | "            </div>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:7
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.description"
msgstr ""
"建议使用此模式。它仅通过代理转发被阻止的站点。\n"
"            <div class='callout callout-success'>\n"
"                在此模式下，您不会感觉到速度有任何变化。\n"
"            </div>"

# | msgid "Install for Only Blocked Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:11
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:23
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.only_for_blocked_sites.btn"
msgstr "仅针对被阻止的站点安装"

# | msgid "Alternative link for Clash"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:14
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:39
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:65
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.alternative_for_normal_clash"
msgstr "Clash 的替代链接"

# | msgid "Install Clash"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:17
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:42
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:68
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.link_for_normal_clash"
msgstr "安装冲突"

# | msgid "Foreign Sites Proxy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:30
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.title"
msgstr "国外网站代理"

# | msgid ""
# | "Use Proxy for all foreign sites (even not blocked ones).\n"
# | "<div class='callout callout-warning'>\n"
# | "\tThis mode is useful in accessing some sanctaioned sites.\n"
# | "</div>\n"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:32
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.description"
msgstr ""
"对所有外国站点（甚至未被阻止的站点）使用代理。\n"
"<div class='callout callout-warning'>\n"
"此模式在访问某些受制裁的网站时很有用。\n"
"</div>"

# | msgid "Install for Foreign Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:36
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:48
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.foreign_sites.btn"
msgstr "为国外网站安装"

# | msgid "Proxy for All Sites"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:56
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.title"
msgstr "所有站点的代理"

# | msgid ""
# | "Use Proxy for all websites even for local websites.\n"
# | "<div class='callout callout-danger'>\n"
# | "    Loading local sites will be slower and will endanger your privacy.\n"
# | "</div>\n"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:58
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.description"
msgstr ""
"对所有网站甚至本地网站使用代理。\n"
"<div class='callout callout-danger'>\n"
"    加载本地网站会变慢并且会危及您的隐私。\n"
"</div>"

# | msgid "Install Proxy for All Sites."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:62
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/clash-links.html:74
#, fuzzy
msgid "user.home.clash_configs.all_sites.btn"
msgstr "为所有站点安装代理。"

# | msgid "Copy the link bellow into your browser."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:1
msgid "user.home.tool.doh"
msgstr "将下面的链接复制到您的浏览器中。"

# | msgid "Copy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:8
#: hiddifypanel/templates/master.html:162
#, fuzzy
msgid "copy"
msgstr "复制"

# | msgid ""
# | "<h4>Configure DoH on your browser</h4>\n"
# | "    There are several browsers compatible with DNS over HTTPS (DoH). This
# protocol lets\n"
# | "    you encrypt your connection to 1.1.1.1 in order to protect your DNS
# queries from privacy intrusions and tampering.\n"
# | "\n"
# | "    Some browsers might already have this setting enabled.\n"
# | "<br />\n"
# | "    <h5>​​Mozilla Firefox</h5>\n"
# | "    Select the <b>menu</b> button > <b>Settings</b>.In the General menu,
# scroll down to access <b>Network Settings</b>. Select <b>Settings</b>.
# Select <b>Enable DNS over HTTPS</b>.\n"
# | "    ​<h5>​Google Chrome</h5>\n"
# | "    Select the <b>three-dot</b> menu in your browser >
# <b>Settings</b>.\n"
# | "    Select <b>Privacy and security</b> > <b>Security</b>.\n"
# | "    Scroll down and enable <b>Use secure DNS</b>.\n"
# | "    <h5>​​Microsoft Edge</h5>\n"
# | "    Select <b>Privacy, Search, and Services</b>, and scroll down to
# <b>Security</b>.\n"
# | "    Enable <b>Use secure DNS</b>.\n"
# | "    Select Choose a service provider."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/doh.html:13
#, fuzzy
msgid "user.home.tool.doh.help"
msgstr ""
"<h4>在浏览器上配置 DoH</h4>\n"
"    有多种浏览器与 DNS over HTTPS (DoH) 兼容。该协议让\n"
"    您加密与 1.1.1.1 的连接，以保护您的 DNS 查询免受隐私侵犯和篡改。\n"
"\n"
"    某些浏览器可能已启用此设置。\n"
"<br/>\n"
"    <h5>​​Mozilla Firefox</h5>\n"
"    选择<b>菜单</b>按钮 > "
"<b>设置</b>。在常规菜单中，向下滚动以访问<b>网络设置</b>。选择<b>设置</b>。选择<b>通过 HTTPS 启用 DNS</b>。"
"\n"
"<br/>\n"
"    ​<h5>​谷歌浏览器</h5>\n"
"    选择浏览器中的<b>三点</b>菜单 > <b>设置</b>。\n"
"    选择<b>隐私和安全</b> > <b>安全</b>。\n"
"    向下滚动并启用<b>使用安全 DNS</b>。\n"
"<br/>\n"
"    <h5>​​微软边缘</h5>\n"
"    选择浏览器中的<b>三点</b>菜单 > <b>设置</b>。\n"
"    选择<b>隐私、搜索和服务</b>，然后向下滚动到<b>安全</b>。\n"
"    启用<b>使用安全 DNS</b>。\n"
"    选择选择服务提供商。"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:8
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:10
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:22
#, fuzzy, python-format
msgid "Welcome %(user)s"
msgstr "欢迎%(user)s"

# | msgid "Telegram"
#: copy.html:27 hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:51
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:40
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:51
#, fuzzy
msgid "telegram"
msgstr "电报"

# | msgid "Android"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:54
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:43
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:54
#, fuzzy
msgid "android"
msgstr "安卓"

# | msgid "iOS"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:56
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:45
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:56
#, fuzzy
msgid "ios"
msgstr "iOS系统"

# | msgid "Desktop"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:58
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:47
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:58
#, fuzzy
msgid "desktop"
msgstr "桌面"

# | msgid "Please Select Your Operating System."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:65
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:54
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:67
#, fuzzy
msgid "user.home.select os"
msgstr "请选择您的操作系统。"

# | msgid "All Configs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:100
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:89
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:60
#, fuzzy
msgid "user.home.all_configs"
msgstr "所有配置"

# | msgid "Speed Test (Detect dirty IP)"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:102
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:91
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:106
#, fuzzy
msgid "user.home.speedtest"
msgstr "速度测试（检测脏IP）"

# | msgid "DNS Over HTTPS"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:93
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:108
#, fuzzy
msgid "user.home.doh"
msgstr "HTTPS 上的 DNS"

# | msgid "Please select the item."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:110
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:99
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:114
#, fuzzy
msgid "user.home.select tool"
msgstr "请选择该项目。"

# | msgid "🧾 QR Code"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:136
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:125
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:138
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:71
#, fuzzy
msgid "QR code"
msgstr "🧾 二维码"

# | msgid ""
# | "To copy or share links, click on the gray <i class='fa-solid
# fa-qrcode'></i>"
# | " field to display its QR Code."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:137
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:126
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:139
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:72
#, fuzzy
msgid "user.home.qr-code.description"
msgstr "要复制或共享链接，请单击灰色的<i class='fa-solid fa-qrcode'></i>字段以显示其二维码。"

# | msgid "Display QR Code"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:145
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:134
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:147
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:79
#, fuzzy
msgid "user.home.qr-code.display"
msgstr "显示二维码"

# | msgid "ℹ️ Connect Your Account to Telegram"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:320
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:322
#, fuzzy
msgid "Want to enjoy more with telegram?"
msgstr "ℹ️ 将您的帐户连接到 Telegram"

# | msgid ""
# | "Please connect your Telegram account to the panel to know the latest
# Status "
# | "of your Subscription"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:321
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:323
#, fuzzy
msgid ""
"Please connect your telegram accout to the panel to be informed about "
"latest news."
msgstr "请将您的 Telegram 帐户连接到面板以了解您的订阅的最新状态"

# | msgid "Next"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:374
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:344
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:376
#, fuzzy
msgid "next"
msgstr "下一个"

# | msgid "Previous"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:375
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:345
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:377
#, fuzzy
msgid "previous"
msgstr "以前的"

# | msgid "Search"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:385
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/index_old.html:355
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:387
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "搜索"

# | msgid "Check Again"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:419
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:421
#, fuzzy
msgid "Check again"
msgstr "再检查一遍"

# | msgid "Turn Off VPN"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:422
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:424
#, fuzzy
msgid "Turn of VPN"
msgstr "关闭VPN"

# | msgid ""
# | "You Should Visit This Page Without VPN To Use Auto CDN IP.\n"
# | "<br>\n"
# | "Your Country = %(your_country)s"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/home.html:422
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/multi.html:424
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You should visit this page without VPN. Your country=%(your_country)s "
"expected=%(expected_country)s"
msgstr ""
"您应该在没有 VPN 的情况下访问此页面才能使用自动 CDN IP。\n"
"<br>\n"
"您的国家/地区 = %(your_country)s"

# | msgid ""
# | "<button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video('ios-stash')'><i class='fa-solid fa-question'></i>
# Stash</button>\n"
# | "          <button class='btn btn-sm btn-default'
# onclick='show_video('ios-shadowrocket')'><i class='fa-solid
# fa-question'></i> Shadowrocket</button>\n"
# | " <span class='badge badge-success'>Recommended</span>"
#: copy.html:6 hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:6
#, fuzzy
msgid "user.home.ios.stash.title"
msgstr ""
"<button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video('ios-"
"stash')'><i class='fa-solid fa-question'></i> 隐藏</button>\n"
"          <button class='btn btn-sm btn-default' onclick='show_video"
"('ios-shadowrocket')'><i class='fa-solid fa-question'></i> "
"Shadowrocket</button>\n"
" <span class='badge badge-success'>推荐</span>"

# | msgid ""
# | "Stash & Shadowrocket are both great applications. Either one is worth
# buying.\n"
# | "<br>\n"
# | "<br />\n"
# | "  <div class='btn-group'>\n"
# | "        <a
# href='https://apps.apple.com/us/app/stash-rule-based-proxy/id1596063349'
# target='_blank' class='btn btn-success orig-link'>Download Stash</a>\n"
# | "        </div>\n"
# | "        <a href='https://apps.apple.com/us/app/shadowrocket/id932747118'
# target='_blank' class='btn btn-primary orig-link'>Download Shadowrocket</a>
# \n"
# | "        </div><br>\n"
# | "<br />"
#: copy.html:17 hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:10
#, fuzzy
msgid "user.home.ios.stash.intro"
msgstr ""
"Stash 和 Shadowrocket 都是很棒的应用程序。无论哪一个都值得购买。\n"
"<br>\n"
"<br/>\n"
"  <div class='btn-group'>\n"
"        <a href='https://apps.apple.com/us/app/stash-rule-based-"
"proxy/id1596063349' target='_blank' class='btn btn-success orig-link'>下载 "
"Stash</一个>\n"
"        </div>\n"
"  <div class='btn-group'>\n"
"        <a href='https://apps.apple.com/us/app/shadowrocket/id932747118' "
"target='_blank' class='btn btn-primary orig-link'>下载 Shadowrocket</a>\n"
"        </div><br>\n"
"<br/>"

# | msgid "FoXray and Fair VPN"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:21
#, fuzzy
msgid "user.home.ios.others.title"
msgstr "FoXray 和 Fair VPN"

# | msgid ""
# | "First install one of the following Applications:\n"
# | "\n"
# | "<div class='btn-group'>\n"
# | "\t<a href='https://apps.apple.com/us/app/foxray/id6448898396'\n"
# | "        class='btn btn-primary orig-link'>FoXray</a>\n"
# | "</div>\n"
# | "\t<a href='https://apps.apple.com/us/app/fair-vpn/id1533873488'\n"
# | "        class='btn btn-primary orig-link'>Fair VPN</a>\n"
# | "<br />\n"
# | "Then apply the following configs:\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/ios.html:25
#, fuzzy
msgid "user.home.ios.others.intro"
msgstr ""
"首先安装以下应用程序之一：\n"
"\n"
"<div class='btn-group'>\n"
"\n"
"<a href='https://apps.apple.com/us/app/foxray/id6448898396'\n"
"        class='btn btn-primary orig-link'>FoXray</a>\n"
"\n"
"</div>\n"
"\n"
"<div class='btn-group'>\n"
"\n"
"<a href='https://apps.apple.com/us/app/fair-vpn/id1533873488'\n"
"        class='btn btn-primary orig-link'>公平 VPN</a>\n"
"</div>\n"
"\n"
"<br/>\n"
"然后应用以下配置：\n"
"<br/>"

# | msgid "<i class='fa-solid fa-play'></i> Tap to Set up Anti-Filter"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:14
#, fuzzy
msgid "Click to Start Anti-Filter."
msgstr "<i class='fa-solid fa-play'></i> 点击以设置反过滤器"

# | msgid "One-click setup link for all applications (recommended)"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:16
#, fuzzy
msgid "Unified link for all application."
msgstr "所有应用程序的一键设置链接（推荐）"

# | msgid "⏱️ Temporary Short Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:30
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:296
#, fuzzy
msgid "Temporary Short Link"
msgstr "⏱️临时短链接"

# | msgid "Simplifies the process of employing the link elsewhere"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:32
#, fuzzy
msgid "Simplifies the process of employing the link elsewhere."
msgstr "简化了在其他地方使用链接的过程"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:50
#, fuzzy
msgid "Open in Application"
msgstr "在应用程序中打开"

# | msgid ""
# | "If the Hiddify application does not open automatically, please click <a "
# | "class='btn btn-primary copy-link' href='%(sub)s'>this universal link</a>
# to "
# | "copy and paste it in the Hiddify application, or:"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:56
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"If the application do not open automatically, please click <a class='btn "
"btn-primary copy-link' href='%(sub)s'>this universal link</a> to copy and"
" paste it on\n"
"                your application, or:"
msgstr ""
"如果 Hiddify 应用程序没有自动打开，请点击<a class='btn btn-primary copy-link' "
"href='%(sub)s'>此通用链接</a>将其复制并粘贴到 Hiddify 应用程序中， 或者："

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:62
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:104
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:143
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:181
#, fuzzy
msgid "Use HiddifyNext:"
msgstr "使用 HiddifyNext："

# | msgid "<i class='fa-solid fa-download'></i> Download App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:71
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:86
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:95
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:111
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:124
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:133
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:162
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:171
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:199
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:208
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:214
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:228
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:233
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:239
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:247
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:258
#, fuzzy
msgid "Download App"
msgstr "<i class='fa-solid fa-download'></i> 下载应用程序"

# | msgid "Import in App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:76
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:113
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:127
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:135
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:152
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:173
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:189
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:210
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:215
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:229
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:234
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:241
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:251
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:261
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "在应用程序中导入"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:80
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:119
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:156
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:193
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:224
#, fuzzy
msgid "More Applications"
msgstr "更多应用"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:90
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:96
#, fuzzy
msgid "Import in"
msgstr "导入"

# | msgid "Download App"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:149
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:186
#, fuzzy
msgid ""
"Download\n"
"                                App"
msgstr "下载应用程序"

# | msgid "<i class='fa-solid fa-qrcode'></i> QRCode"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:269
#, fuzzy
msgid "QRCode"
msgstr "<i class='fa-solid fa-qrcode'></i> QRCode"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/one_click.html:280
#, fuzzy
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

# | msgid ""
# | "First, Test the Speed <b>without</b> the proxy. If the speed is not good,
# it means that this ip is so called dirty on your ISP.\n"
# | "If the speed was low without a proxy, don't waste your time to test this
# proxy.\n"
# | "Otherwise, test with different proxies of this site and if the speed is
# similar to the speed without the proxy, then you have found the best
# protocol.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:2
#, fuzzy
msgid "user.home.speedtest.intro"
msgstr ""
"首先，测试<b>没有</b>代理的速度。如果速度不好，则说明该 IP 在您的 ISP 上被称为“脏”。\n"
"如果没有代理时速度较低，请不要浪费时间来测试该代理。\n"
"否则，使用该站点的不同代理进行测试，如果速度与没有代理的速度相似，那么您已经找到了最佳协议。\n"
"<br/>"

# | msgid "Upload"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:6
#, fuzzy
msgid "user.home.speedtest.upload"
msgstr "上传"

# | msgid "Download"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:8
#, fuzzy
msgid "user.home.speedtest.download"
msgstr "下载"

# | msgid "Both Ways"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/speedtest.html:10
#, fuzzy
msgid "user.home.speedtest.two_ways"
msgstr "双向"

# | msgid "Telegram Proxy"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/telegram.html:9
#, fuzzy
msgid "user.home.telegram.clickbtn"
msgstr "电报代理"

# | msgid ""
# | "Click on one of the following link then, in the telegram you can see a
# window that contains <b>Connect Proxy</b>. Click on it and it will work.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/telegram.html:14
#, fuzzy
msgid "user.home.telegram.description"
msgstr ""
"单击以下链接之一，然后在电报中您可以看到一个包含<b>连接代理</b>的窗口。点击它，它就会起作用。\n"
"<br/>"

# | msgid "⏳ Traffic Usage"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:6
#, fuzzy
msgid "user.home.usage.title"
msgstr "⏳ 流量使用"

# | msgid "Of"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:11
#, fuzzy
msgid "user.home.usage.from"
msgstr "的"

# | msgid "Monthly"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:12
#, fuzzy
msgid "user.home.usage.monthly"
msgstr "每月"

# | msgid "Expire: "
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:17
#, fuzzy
msgid "user.home.usage.expire"
msgstr "到期："

# | msgid "Traffic usage reset time:"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:21
#, fuzzy
msgid "Reset Usage Time:"
msgstr "流量使用重置时间："

# | msgid "Days"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:21
#, fuzzy
msgid "days"
msgstr "天"

# | msgid "User Is Inactive"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:26
#, fuzzy
msgid "User is inactive"
msgstr "用户处于非活动状态"

# | msgid "Too Many Connected IPs"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:29
#, fuzzy
msgid "Too many Connected IPs"
msgstr "连接的IP太多"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:41
#, fuzzy
msgid "View in Telegram"
msgstr "在电报中查看"

# | msgid "Display Usage Details"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:45
#, fuzzy
msgid "user.home.usage.details"
msgstr "显示使用详情"

# | msgid "Support"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:54
#, fuzzy
msgid "user.home.branding.title"
msgstr "支持"

# | msgid "Support Page Link"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/usage.html:62
#, fuzzy
msgid "user.home.branding.linktitle"
msgstr "支持页面链接"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:6
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:22
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:37
#, fuzzy
msgid "Windows"
msgstr "视窗"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:9
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:25
#, fuzzy
msgid "macOS"
msgstr "苹果系统"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:12
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:28
#, fuzzy
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

# | msgid "HiddifyN <span class='badge badge-success'>Recommended</span>"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:50
#, fuzzy
msgid "HiddigyN"
msgstr "HiddifyN <span class='badge badge-success'>推荐</span>"

# | msgid ""
# | "Please install HiddifyN from %(dl_link)s.\n"
# | "Then click on the link below. It will do everything automatically.\n"
# | "<br />"
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:53
#, fuzzy
msgid "HiddifyN intro"
msgstr ""
"请从 %(dl_link)s 安装 HiddifyN。\n"
"然后点击下面的链接。它会自动完成所有事情。\n"
"<br/>"

#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:63
msgid "HiddifyClash"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "First, download and install the Hiddify Desktop software according to
# your operating system.\n"
# | "<br />\n"
# | "%(hiddify_desktop_links)s\n"
# | "\n"
# | "<details>\n"
# | "<summary>Why Hiddify Desktop ?</summary>\n"
# | "<div class='callout callout-info'>\n"
# | "        Hiddify Desktop is an safe and open source fork of Clash that
# supports more VLESS  and UTLS Fingerprinting.\n"
# | "        <br>\n"
# | "        Its source codes exist in\n"
# | "        <a
# href='https://github.com/hiddify/HiddifyDesktop'>GitHub</a>.\n"
# | "        \n"
# | "        <details>\n"
# | "            <summary>Alternative: Normal Clash</summary>\n"
# | "            %(normal_clash_link)s\n"
# | "            <div class='alert alert-danger'>\n"
# | "            \tClash does not support browser fingerprinting and VLESS
# protocol . Therefore, we need to add another link for it.\n"
# | "            </div>\n"
# | "            \n"
# | "        </details>\n"
# | "</div>\n"
# | "Now, according to your need, you can click on one of the buttons. By
# viewing the window in your browser, just click on the <b>Open</b> option to
# automatically add the server link to Hiddify Desktop."
#: hiddifypanel/panel/user/templates/home/windows.html:65
#, fuzzy
msgid "user.home.windows.intro"
msgstr ""
"首先，根据您的操作系统下载并安装 Hiddify Desktop 软件。\n"
"<br/>\n"
"%(hiddify_desktop_links)s\n"
"\n"
"<详情>\n"
"<summary>为什么选择 Hiddify Desktop？</summary>\n"
"<div class='callout callout-info'>\n"
"\n"
"        Hiddify Desktop 是 Clash 的一个安全开源分支，支持更多 VLESS 和 UTLS 指纹识别。\n"
"        <br>\n"
"<br/>\n"
"        其源代码存在于\n"
"        <a href='https://github.com/hiddify/HiddifyDesktop'>GitHub</a>。\n"
"        \n"
"\n"
"        <详情>\n"
"            <summary>替代方案：正常冲突</summary>\n"
"            %(normal_clash_link)s\n"
"\n"
"            <div class='警报警报-危险'>\n"
"            Clash 不支持浏览器指纹识别和 VLESS 协议。因此，我们需要为其添加另一个链接。\n"
"            </div>\n"
"            \n"
"\n"
"        </详情>\n"
"</div>\n"
"        </详情>\n"
"<br/>\n"
"现在，根据您的需要，您可以单击其中一个按钮。通过在浏览器中查看该窗口，只需单击<b>打开</b>选项即可自动将服务器链接添加到 Hiddify "
"Desktop。"

# | msgid "Oops! something went wrong."
#: hiddifypanel/templates/500.html:7 hiddifypanel/templates/error.html:7
#, fuzzy
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！出了些问题。"

# | msgid "Please contact info@hiddify.com with the details in this page"
#: hiddifypanel/templates/500.html:12
msgid "Please contact hiddify@gmail.com with the details in this page."
msgstr "请使用本页中的详细信息联系 hiddify@gmail.com。"

# | msgid "Hiddify Manager"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:18
#: hiddifypanel/templates/master.html:7
#, fuzzy
msgid "master.page-title"
msgstr "Hiddify 管理器"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:21
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:59
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:75
#, fuzzy
msgid "Parent Panel"
msgstr "家长小组"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:39
#, fuzzy
msgid "admin.Actions:apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid "Dashboard"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:75
#, fuzzy
msgid "admin.menu.home"
msgstr "仪表板"

# | msgid "Users"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:79
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:81
#, fuzzy
msgid "admin.menu.user"
msgstr "用户"

# | msgid "In Parent Panel"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:79
#, fuzzy
msgid "in parent panel"
msgstr "在家长面板中"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:84
#, fuzzy
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

# | msgid "Settings"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:92
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:170
#, fuzzy
msgid "admin.menu.config"
msgstr "设置"

# | msgid "Commercial Use"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:99
#, fuzzy
msgid "Commercial use"
msgstr "商业用途"

# | msgid "Actions"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:109
#, fuzzy
msgid "admin.actions.title"
msgstr "行动"

# | msgid "Help"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:117
#, fuzzy
msgid "admin.menu.support"
msgstr "帮助"

# | msgid "Telegram"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:120
#, fuzzy
msgid "admin.menu.telegram"
msgstr "电报"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:124
#: hiddifypanel/templates/donation.html:5
msgid "Donation"
msgstr "捐赠"

# | msgid "Status"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:148
#, fuzzy
msgid "admin.actions.status"
msgstr "地位"

# | msgid "View Logs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:149
#, fuzzy
msgid "admin.actions.viewlogs"
msgstr "查看日志"

# | msgid "Apply Configs"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:150
#, fuzzy
msgid "admin.actions.apply_configs"
msgstr "应用配置"

# | msgid "Update"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:151
#, fuzzy
msgid "admin.actions.update"
msgstr "更新"

# | msgid "Reinstall"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:153
#, fuzzy
msgid "admin.actions.reinstall"
msgstr "重新安装"

# | msgid "Restart System"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:154
#, fuzzy
msgid "admin.actions.reset"
msgstr "重启系统"

# | msgid "Domains"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:161
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:166
#, fuzzy
msgid "admin.menu.domain"
msgstr "域名"

# | msgid "Proxies"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:167
#, fuzzy
msgid "admin.menu.proxy"
msgstr "代理"

# | msgid "Common Settings"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:173
msgid "Commercial Settings"
msgstr "通用设置"

#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:178
#, fuzzy
msgid "Telegram Bot"
msgstr "电报机器人"

# | msgid "⚠️ Are you sure you want to do this action?"
#: hiddifypanel/templates/admin-layout.html:211
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to do this action?"
msgstr "⚠️您确定要执行此操作吗？"

# | msgid ""
# | "✳️ We need your help In Developing this Project\n"
# | "<br>\n"
# | "If you are developer or content producer, please contact us at <a
# href='mailto:info@hiddify.com'>info@hiddify.com</a>\n"
# | "<br><br>\n"
# | "\n"
# | "ℹ️ Also, we need financial help to further develop this panel and our
# service (we are Non-Profit).\n"
# | "<h5>Payment Methods :</h5>\n"
# | "<ul>\n"
# | "<li> <div class='btn-group'>\n"
# | "    <a role='button'
# data-copy='EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_' class='btn
# btn-secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-copy'></i></a>    \n"
# | "<a data-copy='EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_'
# role='button' class='btn btn-info share-link'>TON</a> </div></li>\n"
# | "    <a role='button' data-copy='TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE'
# class='btn btn-secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-copy'></i></a>
# \n"
# | "<a data-copy='TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE' role='button'
# class='btn btn-info share-link'>USDT (TRC20)</a> </div></li>\n"
# | "    <a role='button' data-copy='MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM'
# | "<a data-copy='MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM' role='button'
# class='btn btn-info share-link'>Litecoin</a> </div></li>\n"
# data-copy='0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0' class='btn
# | "<a data-copy='0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0' role='button'
# class='btn btn-info share-link'>Ethereum</a> </div></li>\n"
# data-copy='bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60' class='btn
# | "<a data-copy='bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60' role='button'
# class='btn btn-info share-link'>Bitcoin</a> </div></li>\n"
# | "    <a role='button' data-copy='DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj'
# | "<a data-copy='DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj' role='button'
# class='btn btn-info share-link'>Dogecoin</a> </div></li>\n"
# | "</ul>\n"
# | "We need also other help:\n"
# | "<li>👥 Share Hiddify Manager with Others</li>\n"
# | "<li>📝Python Developer</li>\n"
# | "<li>📝Swift Developer</li>\n"
# | "<li>📝Flutter Developer</li>\n"
# | "<li>📝Go Developer</li>\n"
# | "<li>🖥Content Providers</li>\n"
# | "Please contact us at <a
# href='mailto:info@hiddify.com'>info@hiddify.com</a> if you can help us."
#: hiddifypanel/templates/donation.html:11
#, fuzzy
msgid "Donation.description"
msgstr ""
"✳️我们需要您的帮助来开发这个项目\n"
"<br>\n"
"如果您是开发者或内容制作者，请通过 <a href='mailto:info@hiddify.com'>info@hiddify.com</a> "
"与我们联系\n"
"<br><br>\n"
"\n"
"ℹ️ 此外，我们需要财务帮助来进一步发展该小组和我们的服务（我们是非营利组织）。\n"
"<br>\n"
"<h5>付款方式：</h5>\n"
"<ul>\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-copy='EQCWnykA-YhavOXgH3sf-"
"uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_' class='btn btn-secondary copy-link'><i class"
"='fa-regular fa-copy'></i></a >\n"
"<a data-copy='EQCWnykA-YhavOXgH3sf-uxtXLjy83_9n5bJPGRPE8r2247_' "
"role='button' class='btn btn-info share-link'>TON</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-copy='TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE' "
"class='btn btn-secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-"
"copy'></i></a>\n"
"<a data-copy='TXZtFUxyBPMSykAWogu7C4zmbjySKqMcDE' role='button' "
"class='btn btn-info share-link'>USDT (TRC20)</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-copy='MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM' "
"class='btn btn-secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-"
"copy'></i></a>\n"
"<a data-copy='MCHoh7xwaDBBnQgANPpBtXiekagV6KpdrM' role='button' "
"class='btn btn-info share-link'>莱特币</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-"
"copy='0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0' class='btn btn-"
"secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-copy'></i></a>\n"
"<a data-copy='0xF5CFc65ee336B377C2a37EA3BCD0CaD0d0F0CbA0' role='button' "
"class='btn btn-info share-link'>以太坊</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-"
"copy='bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60' class='btn btn-"
"secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-copy'></i></a>\n"
"<a data-copy='bc1qkfp7n3wxu2zc9mdy20cf27d5pujj65myww8f60' role='button' "
"class='btn btn-info share-link'>比特币</a> </div></li>\n"
"\n"
"<li> <div class='btn-group'>\n"
"    <a role='button' data-copy='DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj' "
"class='btn btn-secondary copy-link'><i class='fa-regular fa-"
"copy'></i></a>\n"
"<a data-copy='DPerFS2vCu5XnE3He32BaPVTkUDcKLsEaj' role='button' "
"class='btn btn-info share-link'>狗狗币</a> </div></li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<br>\n"
"\n"
"我们还需要其他帮助：\n"
"<ul>\n"
"<li>👥 与他人分享 Hiddify Manager</li>\n"
"<li>📝Python 开发人员</li>\n"
"<li>📝Swift 开发者</li>\n"
"<li>📝Flutter 开发者</li>\n"
"<li>📝Go 开发者</li>\n"
"<li>🖥内容提供商</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"如果您可以帮助我们，请通过 <a href='mailto:info@hiddify.com'>info@hiddify.com</a> "
"与我们联系。"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.create_easysetup_link.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
msgid "config.create_easysetup_link.description"
msgstr ""

# | msgid "SSH user database address"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_redis_url.label"
msgstr "SSH用户数据库地址"

# | msgid "Not Used"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_redis_url.description"
msgstr "不曾用过"

# | msgid "↔️ SSH Proxy Port"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_port.label"
msgstr "↔️ SSH 代理端口"

# | msgid ""
# | "This is completely different from your original SSH server. It is a "
# | "dedicated program."
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_port.description"
msgstr "这与你原来的 SSH 服务器完全不同。这是一个专用程序。"

# | msgid "✔️ Enable SSH Proxy"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_enable.label"
msgstr "✔️ 启用 SSH 代理"

# | msgid "SSH Proxy is completely different than original SSH Server"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.ssh_server_enable.description"
msgstr "SSH Proxy 与原来的 SSH Server 完全不同"

# | msgid "🎛️ Core"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.core_type.label"
msgstr "🎛️核心"

# | msgid ""
# | "☢️ XRay : Is a Complete Core\n"
# | "<br>\n"
# | "📦 Singbox : Developed by SagerNet. It is also a good core"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.core_type.description"
msgstr ""
"☢️ XRay：是一个完整的核心\n"
"<br>\n"
"📦 Singbox：由 SagerNet 开发。也是一个不错的核心"

# | msgid "🖥 DNS Server"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.dns_server.label"
msgstr "🖥 DNS 服务器"

# | msgid ""
# | "✳️ Default 1.1.1.1 <br>\n"
# | "🚧 Block Malware 1.1.1.2 <br>\n"
# | "🔞 Block Porn 1.1.1.3\n"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.dns_server.description"
msgstr ""
"✳️默认1.1.1.1 <br>\n"
"🚧 阻止恶意软件 1.1.1.2 <br>\n"
"🔞 阻止色情 1.1.1.3"

# | msgid "Enable Hysteria2"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_enable.label"
msgstr "启用歇斯底里2"

# | msgid "To Enable UDP based Hysteria Protocol"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_enable.description"
msgstr "启用基于 UDP 的 Hysteria 协议"

# | msgid "🔍 Hysteria2 Port"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_port.label"
msgstr "🔍 Hysteria2 端口"

# | msgid "Hysteria UDP Port for example 5678"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:1
#, fuzzy
msgid "config.hysteria_port.description"
msgstr "Hysteria UDP 端口，例如 5678"

# | msgid "SSH Proxy"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssh.label"
msgstr "SSH 代理"

# | msgid ""
# | "ℹ️ An SSH proxy, also known as an SSH tunnel or SSH port forwarding, is a
# "
# | "secure method of creating a secure communication channel between two "
# | "machines over an insecure network. We have a specific application which
# is "
# | "completely different from ssh server and can not execute any commands"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.ssh.description"
msgstr ""
"ℹ️ SSH 代理，也称为 SSH 隧道或 SSH 端口转发，是一种通过不安全网络在两台计算机之间创建安全通信通道的安全方法。我们有一个与 ssh"
" 服务器完全不同的特定应用程序，无法执行任何命令"

# | msgid "Hysteria"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.hysteria.label"
msgstr "歇斯底里"

# | msgid ""
# | "Hysteria is a feature-packed proxy & relay tool optimized for lossy, "
# | "unstable connections (e.g. satellite networks, congested public Wi-Fi, "
# | "connecting to foreign servers from China)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
#, fuzzy
msgid "config.hysteria.description"
msgstr "Hysteria 是一款功能齐全的代理和中继工具，针对有损、不稳定的连接（例如卫星网络、拥挤的公共 Wi-Fi、从中国连接到国外服务器）进行了优化"

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hidden.label"
msgstr ""

#: hiddifypanel/templates/fake.html:2
msgid "config.hidden.description"
msgstr ""

# | msgid "➡️ Direct"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "direct"
msgstr "➡️直接"

# | msgid "📳 Only for Subscription Link (can be Direct, Relay, or CDN)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "sub_link_only"
msgstr "📳 仅适用于订阅链接（可以是 Direct、Relay 或 CDN）"

# | msgid "🔀 CDN (Cloudflare Proxy, ...)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "cdn"
msgstr "🔀 CDN（Cloudflare 代理，...）"

# | msgid "☑️ Automatic CDN IP Selector"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "auto_cdn_ip"
msgstr "☑️ 自动 CDN IP 选择器"

# | msgid "♾️ Relay (Connect Using an Intermediate Node)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "relay"
msgstr "♾️ 中继（使用中间节点连接）"

# | msgid "🔂 Reality"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "reality"
msgstr "🔂 现实"

# | msgid "🔙 Old Direct Mode (For Trojan TCP, VLess XTLS)"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "old_xtls_direct"
msgstr "🔙旧直连模式（针对木马TCP、VLess XTLS）"

# | msgid "✴️ Cloudflare Worker"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "worker"
msgstr "✴️ Cloudflare 工作人员"

# | msgid "🆎 Fake Site"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:3
#, fuzzy
msgid "fake"
msgstr "🆎 假网站"

# | msgid "⭐️ Without Reset"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
#, fuzzy
msgid "no_reset"
msgstr "⭐️无需重置"

# | msgid "🗓️ Monthly"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
#, fuzzy
msgid "monthly"
msgstr "🗓️每月"

# | msgid "📅 Weekly"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
#, fuzzy
msgid "weekly"
msgstr "📅每周"

# | msgid "⏰ Daily"
#: hiddifypanel/templates/fake.html:4
#, fuzzy
msgid "daily"
msgstr "⏰ 每日"

# | msgid "➖ Direct"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:55
#, fuzzy
msgid "Direct"
msgstr "➖ 直接"

# | msgid "➖ Panel Link"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:56
#, fuzzy
msgid "Panel Link"
msgstr "➖ 面板链接"

# | msgid "➖ Bridge Servers"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:57
#, fuzzy
msgid "Bridge Servers"
msgstr "➖ 桥接服务器"

# | msgid "➖ Fake"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:58
#, fuzzy
msgid "Fake"
msgstr "➖ 假货"

# | msgid "Test and Suggest Domain "
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:117
#, fuzzy
msgid "Example Domains"
msgstr "测试并建议域"

# | msgid "🔒 Enable TLS Domain Fronting"
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:121
msgid "domain.domain_fronting.label"
msgstr ""

# | msgid ""
# | "It is used to simulate another website instead of your website in SNI.
# therefore, GFW can not filter your Domain\n"
# | "<a
# href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Guide-for-domain-
# fronting'>Guide</a>.
# ⚠️CloudFlare does not support Domain Fronting."
#: hiddifypanel/templates/flaskadmin-layout.html:122
#, fuzzy
msgid "domain.domain_fronting.description"
msgstr ""
"它用于在 SNI 中模拟另一个网站而不是您的网站。因此，GFW 无法过滤您的域名\n"
"<a href='https://github.com/hiddify/hiddify-config/wiki/Guide-for-domain-"
"fronting'>指南</a>。 ⚠️CloudFlare 不支持域前置。"

# | msgid "Close"
#: hiddifypanel/templates/macros.html:29 hiddifypanel/templates/master.html:171
#, fuzzy
msgid "close"
msgstr "关闭"

# | msgid "Share to Social Media"
#: hiddifypanel/templates/master.html:153
#, fuzzy
msgid "user.home.share-title"
msgstr "分享到社交媒体"

# | msgid "Link for Social Media"
#: hiddifypanel/templates/master.html:163
#, fuzzy
msgid "clickable copy"
msgstr "社交媒体链接"

# | msgid "Open"
#: hiddifypanel/templates/master.html:164
#, fuzzy
msgid "open"
msgstr "打开"

# | msgid "Link Copied to Clipboard. "
#: hiddifypanel/templates/master.html:245
#, fuzzy
msgid "user.home.link.success-copy"
msgstr "链接已复制到剪贴板。"

# | msgid "Copy to Clipboard:  Ctrl+C, Enter"
#: hiddifypanel/templates/master.html:247
#: hiddifypanel/templates/master.html:250
#, fuzzy
msgid "user.home.link.manual-copy"
msgstr "复制到剪贴板：Ctrl+C，Enter"

#: hiddifypanel/templates/master.html:315
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "安装"

# | msgid "Hiddify Manager Installation"
#: hiddifypanel/templates/master.html:416
#, fuzzy
msgid "Install Hiddify Application"
msgstr "Hiddify 管理器安装"

# | msgid "Click %(install)s to save the User Page."
#: hiddifypanel/templates/master.html:418
#, fuzzy, python-format
msgid "Please click on %(install)s to save the user page."
msgstr "单击 %(install)s 保存用户页面。"

#: hiddifypanel/templates/hiddify-flask-admin/list.html:65
#, fuzzy
msgid "Count:"
msgstr "数数："

#: hiddifypanel/templates/hiddify-flask-admin/list.html:91
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "行动"

# | msgid ""
# | "Your server is vulnerable to abuses because PasswordAuthentication is "
# | "enabled in your SSH. To secure your server, please switch to key "
# | "authentication mechanism and turn off PasswordAuthentication. <a "
# |
# "href='https://github.com/hiddify/Hiddify-Manager/wiki/Disable-SSH-
# Password-"
# | "Authentication'>read more... </a>"
#~ msgid "ssh.password-login.warning."
#~ msgstr ""

# | msgid "Couldn't find your IP Addresses"
#~ msgid "Couldn't find your ip addresses"
#~ msgstr ""

# | msgid "Node Name"
#~ msgid "node.name.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Node Mode"
#~ msgid "node.mode.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Node UUID"
#~ msgid "node.uuid.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "node.name.dscr"
#~ msgstr ""

#~ msgid "node.mode.dscr"
#~ msgstr ""

#~ msgid "node.uuid.dscr"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Remote nodes are not supported yet!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "ProxyPath is already used! use different proxy path"
#~ msgstr ""

# | msgid "⚠️ Config Invalid! The Pattern Is Number-Number"
#~ msgid "config.Invalid! The pattern is number-number"
#~ msgstr ""

# | msgid "⚠️ Config Invalid! It Should Be a Number Only"
#~ msgid "config.Invalid! it should be a number only"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hiddify Next"
#~ msgid "app.hiddify.next.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "HiddifyN"
#~ msgid "app.hiddifyn.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "V2RayNG"
#~ msgid "app.v2rayng.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "HiddifyNG"
#~ msgid "app.hiddifyng.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hiddify Clash"
#~ msgid "app.hiddify-clash-android.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "FoXray"
#~ msgid "app.foxray.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Shadowrocket"
#~ msgid "app.shadowrocket.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Streisand"
#~ msgid "app.streisand.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Loon"
#~ msgid "app.loon.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Stash"
#~ msgid "app.stash.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hiddify Clash"
#~ msgid "app.hiddify-clash-desktop.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "NekoBox"
#~ msgid "app.nekobox.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "HiddifyN Description"
#~ msgid "app.hiddifyn.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "app.nekobox.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "V2RayNG Description"
#~ msgid "app.v2rayng.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "HiddifyNG Description"
#~ msgid "app.hiddifyng.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "app.hiddify-clash-android.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "FoXray Description"
#~ msgid "app.foxray.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Shadowrocket Description"
#~ msgid "app.shadowrocket.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Streisand Description"
#~ msgid "app.streisand.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Loon Description"
#~ msgid "app.loon.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Stash Description"
#~ msgid "app.stash.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "app.hiddify-clash-desktop.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hiddify Next Description"
#~ msgid "app.hiddify.next.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Join our Hiddify Telegram channel to get the latest updates on Hiddify."
#~ msgstr ""

# | msgid "[Admin-exclusive message]: Customizable via settings."
#~ msgid "[Admin only visible message:] You can change this message from settings"
#~ msgstr ""

#~ msgid "update"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Welcome to admin bot. Choose your action"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create Package"
#~ msgstr ""

#~ msgid "package size?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr ""

#~ msgid "package days?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "How many?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Domain?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Please Wait..."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Finished..."
#~ msgstr ""

# | msgid "Secret Code"
#~ msgid "login.secret.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Secret code is given by the service provider."
#~ msgid "login.secret.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⚠️ Incorrect Password"
#~ msgid "Incorrect Password"
#~ msgstr ""

# | msgid "ℹ️ Link is Changed!"
#~ msgid "Link is changed!"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "The page has been moved to a "
#~ "new link. Please copy and save the"
#~ " new link."
#~ msgstr ""

# | msgid "All Config Hiddify Managers"
#~ msgid "user.home.allconfig.hiddify-managers"
#~ msgstr ""

# | msgid "DNS over HTTPS"
#~ msgid "user.home.tool.doh.title"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Please connect your Telegram account to the panel to be informed about "
# | "latest news."
#~ msgid ""
#~ "Please connect your telegram account to"
#~ " the panel to be informed about "
#~ "latest news."
#~ msgstr ""

# | msgid "Please create an issue on Github"
#~ msgid "Please create an issue on Github."
#~ msgstr ""

# | msgid "Bug/Feature"
#~ msgid "Bug"
#~ msgstr ""

# | msgid "Donation"
#~ msgid "Donation.title"
#~ msgstr ""

# | msgid "API"
#~ msgid "admin.menu.api"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.dbvalues.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.dbvalues.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable WireGuard"
#~ msgid "config.wireguard_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "WireGuard is UDP based protocol.\n"
# | "\n"
# | "⚠️  Accounting is not yet supported."
#~ msgid "config.wireguard_enable.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_port.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_port.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_ipv6.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_ipv6.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_ipv4.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_ipv4.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_private_key.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_private_key.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_public_key.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "config.wireguard_public_key.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "WireGuard Noise Trick"
#~ msgid "config.wireguard_noise_trick.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "This method introduces extra noise to prevent detection and blocking by
# the "
# | "GFW."
#~ msgid "config.wireguard_noise_trick.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🆚 Additional Warp Sites"
#~ msgid "config.warp_sites.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Add additional sites to pass through Warp (only when warp mode is not
# None)"
#~ msgid "config.warp_sites.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "↔️  Direct Reality Port"
#~ msgid "config.reality_port.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "You can set a customized port for your reality server to reduce the
# system's"
# | " overhead. (Allow direct connection to proxies should be yes)"
#~ msgid "config.reality_port.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⏯ Enable TLS Fragment"
#~ msgid "config.tls_fragment_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Under some circumstances, it can bypass the SNI blacklist system"
#~ msgid "config.tls_fragment_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🎚 TLS Fragment Size"
#~ msgid "config.tls_fragment_size.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "The Size of each Packet"
#~ msgid "config.tls_fragment_size.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⏱ TLS Fragment Sleep"
#~ msgid "config.tls_fragment_sleep.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "The time delay between Fragments"
#~ msgid "config.tls_fragment_sleep.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🔠 Enable TLS Mixed SNI Case"
#~ msgid "config.tls_mixed_case.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enables TLS Mixed SNI Case Fragmentation"
#~ msgid "config.tls_mixed_case.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "♒️ Enable TLS Padding"
#~ msgid "config.tls_padding_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enables Padding for TLS Fragmentation"
#~ msgid "config.tls_padding_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "📏 TLS Padding"
#~ msgid "config.tls_padding_length.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "The length of the Padding for TLS Fragmentation"
#~ msgid "config.tls_padding_length.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Ⓜ️ MUX Enable"
#~ msgid "config.mux_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable MUX (Multiplex)"
#~ msgid "config.mux_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "♍️ MUX Protocol"
#~ msgid "config.mux_protocol.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "ℹ️ Multiplex Protocol. 'sMux' is used by default\n"
# | "<br>\n"
# | "➖ sMux: Stream Multiplexing\n"
# | "➖ YaMux: Yet Another Multiplexer\n"
# | "➖ h2Mux: Multiplexing Streams Over HTTP/2"
#~ msgid "config.mux_protocol.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⛓ MUX Max Connections"
#~ msgid "config.mux_max_connections.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Maximum Connections. Conflict with Max Streams"
#~ msgid "config.mux_max_connections.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "↘️ MUX Min Streams"
#~ msgid "config.mux_min_streams.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Minimum Multiplexed streams in a connection before opening a new
# connection"
#~ msgid "config.mux_min_streams.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "↗️ MUX Max Streams"
#~ msgid "config.mux_max_streams.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Maximum Multiplexed streams in a connection before opening a new
# connection"
#~ msgid "config.mux_max_streams.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⟹ MUX Padding"
#~ msgid "config.mux_padding_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enables MUX Padding"
#~ msgid "config.mux_padding_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "☣️ MUX Brutal"
#~ msgid "config.mux_brutal_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enables TCP-Brutal congestion control algorithm"
#~ msgid "config.mux_brutal_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⬆️ MUX Brutal Upload (mbps)"
#~ msgid "config.mux_brutal_up_mbps.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "TCP-Brutal Maximum Upload Speed"
#~ msgid "config.mux_brutal_up_mbps.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⬇️ MUX Brutal Download (mbps)"
#~ msgid "config.mux_brutal_down_mbps.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "TCP-Brutal Maximum Download Speed"
#~ msgid "config.mux_brutal_down_mbps.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🔐 Proxy Path for Admins"
#~ msgid "config.proxy_path_admin.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "We use secret proxy path to hide our proxies for the governments and
# bots"
#~ msgid "config.proxy_path_admin.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🔏 Proxy Path for Clients"
#~ msgid "config.proxy_path_client.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Secret proxy path hide the proxies from the governments and bots"
#~ msgid "config.proxy_path_client.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "🎛 Hysteria OBFS Enable"
#~ msgid "config.hysteria_obfs_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid " Enables Hysteria Obfuscation (Salamander)"
#~ msgid "config.hysteria_obfs_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⬆️ Hysteria Upload (mbps)"
#~ msgid "config.hysteria_up_mbps.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hysteria Maximum Upload Speed"
#~ msgid "config.hysteria_up_mbps.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "⬇️ Hysteria Download (mbps)"
#~ msgid "config.hysteria_down_mbps.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "Hysteria Maximum Download Speed"
#~ msgid "config.hysteria_down_mbps.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "MUX Config"
#~ msgid "config.mux.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "MUX (Multiplex) configurations could be set in this section"
#~ msgid "config.mux.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "TLS Trick"
#~ msgid "config.tls_trick.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "TLS Fragmentation configurations could be set in this section"
#~ msgid "config.tls_trick.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Wireguard"
#~ msgid "config.wireguard.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "WireGuard is a lightweight, UDP  based protocol known for its simplicity,
# efficiency, and strong security. It offers quick setup, transparent code,
# and has gained popularity for its ease of use across various operating
# systems.\n"
# | "\n"
# | "⚠️ Accounting is not yet implemented for this protocol."
#~ msgid "config.wireguard.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable Shadowsocks 2022"
#~ msgid "config.shadowsocks2022_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Shadowsocks 2022 is a secure proxy protocol for TCP and UDP traffic. The
# "
# | "proxy traffic is indistinguishable from a random byte stream, and
# therefore "
# | "can circumvent firewalls and Internet censors that rely on DPI (Deep
# Packet "
# | "Inspection)."
#~ msgid "config.shadowsocks2022_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Shadowsocks Encrypytion Method"
#~ msgid "config.shadowsocks2022_method.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "This method also used in ShadowTLS and SSFakeTLS"
#~ msgid "config.shadowsocks2022_method.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Shadowsocks 2022 Port"
#~ msgid "config.shadowsocks2022_port.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "It needs both UDP and TCP to be free"
#~ msgid "config.shadowsocks2022_port.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable Websocket"
#~ msgid "config.ws_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Websocket creates a tunnel over http that is useful to be used in CDN."
#~ msgid "config.ws_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable gRPC"
#~ msgid "config.grpc_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "gRPC is a modern open source high performance Remote Procedure Call (RPC)
# "
# | "framework. It can be used in supported CDNs."
#~ msgid "config.grpc_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Enable HTTPUpgrade Method"
#~ msgid "config.httpupgrade_enable.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "HTTPUpgrade complete a HTTP 1.1 Upgrade request and response before using
# "
# | "the connection directly. It is similar to WebSocket in the way it create
# an "
# | "direction channel that can be forwarded by many reverse proxies and CDNs,
# | "without the need to deal with all the issue around WebSocket Protocol "
# | "itself."
#~ msgid "config.httpupgrade_enable.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "HTTP Upgrade Path"
#~ msgid "config.path_httpupgrade.label"
#~ msgstr ""

# | msgid "should be random"
#~ msgid "config.path_httpupgrade.description"
#~ msgstr ""

# | msgid "Shadowsocks"
#~ msgid "config.shadowsocks.label"
#~ msgstr ""

# | msgid ""
# | "Shadowsocks is a fast tunnel proxy that helps you bypass firewalls."
#~ msgid "config.shadowsocks.description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(count)s records were successfully disabled."
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(count)s records were successfully enabled."
#~ msgstr ""

#~ msgid " Search Settings"
#~ msgstr ""

